[
    {
        "nome": "Alta Floresta D'Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Ariquemes",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Cabixi",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Cacoal",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Cerejeiras",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Colorado do Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Corumbiara",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Costa Marques",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Espig\u00e3o D'Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Guajar\u00e1-Mirim",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Jaru",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Ji-Paran\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Machadinho D'Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Brasil\u00e2ndia D'Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Ouro Preto do Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Pimenta Bueno",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Porto Velho",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Presidente M\u00e9dici",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Crespo",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Rolim de Moura",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Luzia D'Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Vilhena",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Miguel do Guapor\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Mamor\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Alvorada D'Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Alto Alegre dos Parecis",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Alto Para\u00edso",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Buritis",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Novo Horizonte do Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Cacaul\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Campo Novo de Rond\u00f4nia",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Candeias do Jamari",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Castanheiras",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Chupinguaia",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Cujubim",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Governador Jorge Teixeira",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Itapu\u00e3 do Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Ministro Andreazza",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Mirante da Serra",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Monte Negro",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Uni\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Parecis",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Pimenteiras do Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Primavera de Rond\u00f4nia",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Felipe D'Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Francisco do Guapor\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Seringueiras",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Teixeir\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Theobroma",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Urup\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Vale do Anari",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Vale do Para\u00edso",
        "UF": {
            "sigla": "RO",
            "nome": "Rond\u00f4nia"
        }
    },
    {
        "nome": "Acrel\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "AC",
            "nome": "Acre"
        }
    },
    {
        "nome": "Assis Brasil",
        "UF": {
            "sigla": "AC",
            "nome": "Acre"
        }
    },
    {
        "nome": "Brasil\u00e9ia",
        "UF": {
            "sigla": "AC",
            "nome": "Acre"
        }
    },
    {
        "nome": "Bujari",
        "UF": {
            "sigla": "AC",
            "nome": "Acre"
        }
    },
    {
        "nome": "Capixaba",
        "UF": {
            "sigla": "AC",
            "nome": "Acre"
        }
    },
    {
        "nome": "Cruzeiro do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "AC",
            "nome": "Acre"
        }
    },
    {
        "nome": "Epitaciol\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "AC",
            "nome": "Acre"
        }
    },
    {
        "nome": "Feij\u00f3",
        "UF": {
            "sigla": "AC",
            "nome": "Acre"
        }
    },
    {
        "nome": "Jord\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "AC",
            "nome": "Acre"
        }
    },
    {
        "nome": "M\u00e2ncio Lima",
        "UF": {
            "sigla": "AC",
            "nome": "Acre"
        }
    },
    {
        "nome": "Manoel Urbano",
        "UF": {
            "sigla": "AC",
            "nome": "Acre"
        }
    },
    {
        "nome": "Marechal Thaumaturgo",
        "UF": {
            "sigla": "AC",
            "nome": "Acre"
        }
    },
    {
        "nome": "Pl\u00e1cido de Castro",
        "UF": {
            "sigla": "AC",
            "nome": "Acre"
        }
    },
    {
        "nome": "Porto Walter",
        "UF": {
            "sigla": "AC",
            "nome": "Acre"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Branco",
        "UF": {
            "sigla": "AC",
            "nome": "Acre"
        }
    },
    {
        "nome": "Rodrigues Alves",
        "UF": {
            "sigla": "AC",
            "nome": "Acre"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Rosa do Purus",
        "UF": {
            "sigla": "AC",
            "nome": "Acre"
        }
    },
    {
        "nome": "Senador Guiomard",
        "UF": {
            "sigla": "AC",
            "nome": "Acre"
        }
    },
    {
        "nome": "Sena Madureira",
        "UF": {
            "sigla": "AC",
            "nome": "Acre"
        }
    },
    {
        "nome": "Tarauac\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "AC",
            "nome": "Acre"
        }
    },
    {
        "nome": "Xapuri",
        "UF": {
            "sigla": "AC",
            "nome": "Acre"
        }
    },
    {
        "nome": "Porto Acre",
        "UF": {
            "sigla": "AC",
            "nome": "Acre"
        }
    },
    {
        "nome": "Alvar\u00e3es",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Amatur\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Anam\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Anori",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Apu\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Atalaia do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Autazes",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Barcelos",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Barreirinha",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Benjamin Constant",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Beruri",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Boa Vista do Ramos",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Boca do Acre",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Borba",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Caapiranga",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Canutama",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Carauari",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Careiro",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Careiro da V\u00e1rzea",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Coari",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Codaj\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Eirunep\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Envira",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Fonte Boa",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Guajar\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Humait\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Ipixuna",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Iranduba",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Itacoatiara",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Itamarati",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Itapiranga",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Japur\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Juru\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Juta\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "L\u00e1brea",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Manacapuru",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Manaquiri",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Manaus",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Manicor\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Mara\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Mau\u00e9s",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Nhamund\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Olinda do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Novo Air\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Novo Aripuan\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Parintins",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Pauini",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Presidente Figueiredo",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Preto da Eva",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Isabel do Rio Negro",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Ant\u00f4nio do I\u00e7\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Gabriel da Cachoeira",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Paulo de Oliven\u00e7a",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Uatum\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Silves",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Tabatinga",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Tapau\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Tef\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Tonantins",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Uarini",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Urucar\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Urucurituba",
        "UF": {
            "sigla": "AM",
            "nome": "Amazonas"
        }
    },
    {
        "nome": "Amajari",
        "UF": {
            "sigla": "RR",
            "nome": "Roraima"
        }
    },
    {
        "nome": "Alto Alegre",
        "UF": {
            "sigla": "RR",
            "nome": "Roraima"
        }
    },
    {
        "nome": "Boa Vista",
        "UF": {
            "sigla": "RR",
            "nome": "Roraima"
        }
    },
    {
        "nome": "Bonfim",
        "UF": {
            "sigla": "RR",
            "nome": "Roraima"
        }
    },
    {
        "nome": "Cant\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "RR",
            "nome": "Roraima"
        }
    },
    {
        "nome": "Caracara\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "RR",
            "nome": "Roraima"
        }
    },
    {
        "nome": "Caroebe",
        "UF": {
            "sigla": "RR",
            "nome": "Roraima"
        }
    },
    {
        "nome": "Iracema",
        "UF": {
            "sigla": "RR",
            "nome": "Roraima"
        }
    },
    {
        "nome": "Mucaja\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "RR",
            "nome": "Roraima"
        }
    },
    {
        "nome": "Normandia",
        "UF": {
            "sigla": "RR",
            "nome": "Roraima"
        }
    },
    {
        "nome": "Pacaraima",
        "UF": {
            "sigla": "RR",
            "nome": "Roraima"
        }
    },
    {
        "nome": "Rorain\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "RR",
            "nome": "Roraima"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Baliza",
        "UF": {
            "sigla": "RR",
            "nome": "Roraima"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Luiz",
        "UF": {
            "sigla": "RR",
            "nome": "Roraima"
        }
    },
    {
        "nome": "Uiramut\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "RR",
            "nome": "Roraima"
        }
    },
    {
        "nome": "Abaetetuba",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Abel Figueiredo",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Acar\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Afu\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "\u00c1gua Azul do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Alenquer",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Almeirim",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Altamira",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Anaj\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Ananindeua",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Anapu",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Augusto Corr\u00eaa",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Aurora do Par\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Aveiro",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Bagre",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Bai\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Bannach",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Barcarena",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Bel\u00e9m",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Belterra",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Benevides",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Bom Jesus do Tocantins",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Bonito",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Bragan\u00e7a",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Brasil Novo",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Brejo Grande do Araguaia",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Breu Branco",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Breves",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Bujaru",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Cachoeira do Piri\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Cachoeira do Arari",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Camet\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Capanema",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Capit\u00e3o Po\u00e7o",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Castanhal",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Chaves",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Colares",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Araguaia",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Conc\u00f3rdia do Par\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Cumaru do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Curion\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Curralinho",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Curu\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Curu\u00e7\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Dom Eliseu",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Eldorado do Caraj\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Faro",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Floresta do Araguaia",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Garraf\u00e3o do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Goian\u00e9sia do Par\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Gurup\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Igarap\u00e9-A\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Igarap\u00e9-Miri",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Inhangapi",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Ipixuna do Par\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Irituia",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Itaituba",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Itupiranga",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Jacareacanga",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Jacund\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Juruti",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Limoeiro do Ajuru",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "M\u00e3e do Rio",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Magalh\u00e3es Barata",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Marab\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Maracan\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Marapanim",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Marituba",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Medicil\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Melga\u00e7o",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Mocajuba",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Moju",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Moju\u00ed dos Campos",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Monte Alegre",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Muan\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Esperan\u00e7a do Piri\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Ipixuna",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Timboteua",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Novo Progresso",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Novo Repartimento",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "\u00d3bidos",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Oeiras do Par\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Oriximin\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Our\u00e9m",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Ouril\u00e2ndia do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Pacaj\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Palestina do Par\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Paragominas",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Parauapebas",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Pau D'Arco",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Peixe-Boi",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Pi\u00e7arra",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Placas",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Ponta de Pedras",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Portel",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Porto de Moz",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Prainha",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Primavera",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Quatipuru",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Reden\u00e7\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Maria",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Rondon do Par\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Rur\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Salin\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Salvaterra",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa B\u00e1rbara do Par\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Cruz do Arari",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Izabel do Par\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Luzia do Par\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Maria das Barreiras",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Maria do Par\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Santana do Araguaia",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Santar\u00e9m",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Santar\u00e9m Novo",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Tau\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Caetano de Odivelas",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Domingos do Araguaia",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Domingos do Capim",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Francisco do Par\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Geraldo do Araguaia",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Pirabas",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Araguaia",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Miguel do Guam\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Boa Vista",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Sapucaia",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Soure",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Tail\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Terra Alta",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Terra Santa",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Tom\u00e9-A\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Tracuateua",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Trair\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Tucum\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Tucuru\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Ulian\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Uruar\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Vigia",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Viseu",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Vit\u00f3ria do Xingu",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Xinguara",
        "UF": {
            "sigla": "PA",
            "nome": "Par\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Serra do Navio",
        "UF": {
            "sigla": "AP",
            "nome": "Amap\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Amap\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "AP",
            "nome": "Amap\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Pedra Branca do Amapari",
        "UF": {
            "sigla": "AP",
            "nome": "Amap\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Cal\u00e7oene",
        "UF": {
            "sigla": "AP",
            "nome": "Amap\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Cutias",
        "UF": {
            "sigla": "AP",
            "nome": "Amap\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Ferreira Gomes",
        "UF": {
            "sigla": "AP",
            "nome": "Amap\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Itaubal",
        "UF": {
            "sigla": "AP",
            "nome": "Amap\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Laranjal do Jari",
        "UF": {
            "sigla": "AP",
            "nome": "Amap\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Macap\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "AP",
            "nome": "Amap\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Mazag\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "AP",
            "nome": "Amap\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Oiapoque",
        "UF": {
            "sigla": "AP",
            "nome": "Amap\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Porto Grande",
        "UF": {
            "sigla": "AP",
            "nome": "Amap\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Pracu\u00faba",
        "UF": {
            "sigla": "AP",
            "nome": "Amap\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Santana",
        "UF": {
            "sigla": "AP",
            "nome": "Amap\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Tartarugalzinho",
        "UF": {
            "sigla": "AP",
            "nome": "Amap\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Vit\u00f3ria do Jari",
        "UF": {
            "sigla": "AP",
            "nome": "Amap\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Abreul\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Aguiarn\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Alian\u00e7a do Tocantins",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Almas",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Alvorada",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Anan\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Angico",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Aparecida do Rio Negro",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Aragominas",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Araguacema",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Aragua\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Aragua\u00edna",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Araguan\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Araguatins",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Arapoema",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Arraias",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Augustin\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Aurora do Tocantins",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Axix\u00e1 do Tocantins",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Baba\u00e7ul\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Bandeirantes do Tocantins",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Barra do Ouro",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Barrol\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Bernardo Say\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Bom Jesus do Tocantins",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Brasil\u00e2ndia do Tocantins",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Brejinho de Nazar\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Buriti do Tocantins",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Cachoeirinha",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Campos Lindos",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Cariri do Tocantins",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Carmol\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Carrasco Bonito",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Caseara",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Centen\u00e1rio",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Chapada de Areia",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Chapada da Natividade",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Colinas do Tocantins",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Combinado",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Tocantins",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Couto Magalh\u00e3es",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Cristal\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Crix\u00e1s do Tocantins",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Darcin\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Dian\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Divin\u00f3polis do Tocantins",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Dois Irm\u00e3os do Tocantins",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Duer\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Esperantina",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "F\u00e1tima",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Figueir\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Filad\u00e9lfia",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Formoso do Araguaia",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Taboc\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Goianorte",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Goiatins",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Guara\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Gurupi",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Ipueiras",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Itacaj\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Itaguatins",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Itapiratins",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Itapor\u00e3 do Tocantins",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Ja\u00fa do Tocantins",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Juarina",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Lagoa da Confus\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Lagoa do Tocantins",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Lajeado",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Lavandeira",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Lizarda",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Luzin\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Marian\u00f3polis do Tocantins",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Mateiros",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Mauril\u00e2ndia do Tocantins",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Miracema do Tocantins",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Miranorte",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Monte do Carmo",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Monte Santo do Tocantins",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Palmeiras do Tocantins",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Muricil\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Natividade",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Nazar\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Olinda",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Rosal\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Novo Acordo",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Novo Alegre",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Novo Jardim",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Oliveira de F\u00e1tima",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Palmeirante",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Palmeir\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Para\u00edso do Tocantins",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Paran\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Pau D'Arco",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Pedro Afonso",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Peixe",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Pequizeiro",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Colm\u00e9ia",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Pindorama do Tocantins",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Piraqu\u00ea",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Pium",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Ponte Alta do Bom Jesus",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Ponte Alta do Tocantins",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Porto Alegre do Tocantins",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Porto Nacional",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Praia Norte",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Presidente Kennedy",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Pugmil",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Recursol\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Riachinho",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio da Concei\u00e7\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio dos Bois",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Sono",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Sampaio",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Sandol\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa F\u00e9 do Araguaia",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Maria do Tocantins",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Rita do Tocantins",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Rosa do Tocantins",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Tereza do Tocantins",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Terezinha do Tocantins",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Bento do Tocantins",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Tocantins",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Miguel do Tocantins",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Salvador do Tocantins",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Tocantins",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Val\u00e9rio",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Silvan\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00edtio Novo do Tocantins",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Sucupira",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Taguatinga",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Taipas do Tocantins",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Talism\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Palmas",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Tocant\u00ednia",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Tocantin\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Tupirama",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Tupiratins",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Wanderl\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "Xambio\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "TO",
            "nome": "Tocantins"
        }
    },
    {
        "nome": "A\u00e7ail\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Afonso Cunha",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "\u00c1gua Doce do Maranh\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Alc\u00e2ntara",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Aldeias Altas",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Altamira do Maranh\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Alto Alegre do Maranh\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Alto Alegre do Pindar\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Alto Parna\u00edba",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Amap\u00e1 do Maranh\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Amarante do Maranh\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Anajatuba",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Anapurus",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Apicum-A\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Araguan\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Araioses",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Arame",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Arari",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Axix\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Bacabal",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Bacabeira",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Bacuri",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Bacurituba",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Balsas",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Bar\u00e3o de Graja\u00fa",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Barra do Corda",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Barreirinhas",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Bel\u00e1gua",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Bela Vista do Maranh\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Benedito Leite",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Bequim\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Bernardo do Mearim",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Boa Vista do Gurupi",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Bom Jardim",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Bom Jesus das Selvas",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Bom Lugar",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Brejo",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Brejo de Areia",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Buriti",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Buriti Bravo",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Buriticupu",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Buritirana",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Cachoeira Grande",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Cajapi\u00f3",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Cajari",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Campestre do Maranh\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "C\u00e2ndido Mendes",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Cantanhede",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Capinzal do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Carolina",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Carutapera",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Caxias",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Cedral",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Central do Maranh\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Centro do Guilherme",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Centro Novo do Maranh\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Chapadinha",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Cidel\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Cod\u00f3",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Coelho Neto",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Colinas",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Lago-A\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Coroat\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Cururupu",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Davin\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Dom Pedro",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Duque Bacelar",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Esperantin\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Estreito",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Feira Nova do Maranh\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Fernando Falc\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Formosa da Serra Negra",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Fortaleza dos Nogueiras",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Fortuna",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Godofredo Viana",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Gon\u00e7alves Dias",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Governador Archer",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Governador Edison Lob\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Governador Eug\u00eanio Barros",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Governador Luiz Rocha",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Governador Newton Bello",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Governador Nunes Freire",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Gra\u00e7a Aranha",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Graja\u00fa",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Guimar\u00e3es",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Humberto de Campos",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Icatu",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Igarap\u00e9 do Meio",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Igarap\u00e9 Grande",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Imperatriz",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Itaipava do Graja\u00fa",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Itapecuru Mirim",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Itinga do Maranh\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Jatob\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Jenipapo dos Vieiras",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Jo\u00e3o Lisboa",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Josel\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Junco do Maranh\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Lago da Pedra",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Lago do Junco",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Lago Verde",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Lagoa do Mato",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Lago dos Rodrigues",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Lagoa Grande do Maranh\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Lajeado Novo",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Lima Campos",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Loreto",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Lu\u00eds Domingues",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Magalh\u00e3es de Almeida",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Maraca\u00e7um\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Maraj\u00e1 do Sena",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Maranh\u00e3ozinho",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Mata Roma",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Matinha",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Mat\u00f5es",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Mat\u00f5es do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Milagres do Maranh\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Mirador",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Miranda do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Mirinzal",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Mon\u00e7\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Montes Altos",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Morros",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Nina Rodrigues",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Colinas",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Iorque",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Olinda do Maranh\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Olho d'\u00c1gua das Cunh\u00e3s",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Olinda Nova do Maranh\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Pa\u00e7o do Lumiar",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Palmeir\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Paraibano",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Parnarama",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Passagem Franca",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Pastos Bons",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Paulino Neves",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Paulo Ramos",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Pedreiras",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Pedro do Ros\u00e1rio",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Penalva",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Peri Mirim",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Peritor\u00f3",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Pindar\u00e9-Mirim",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Pinheiro",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Pio XII",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Pirapemas",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Po\u00e7\u00e3o de Pedras",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Porto Franco",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Porto Rico do Maranh\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Presidente Dutra",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Presidente Juscelino",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Presidente M\u00e9dici",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Presidente Sarney",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Presidente Vargas",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Primeira Cruz",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Raposa",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Riach\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Ribamar Fiquene",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Ros\u00e1rio",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Samba\u00edba",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Filomena do Maranh\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Helena",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa In\u00eas",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Luzia",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Luzia do Paru\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Quit\u00e9ria do Maranh\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Rita",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Santana do Maranh\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Ant\u00f4nio dos Lopes",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Benedito do Rio Preto",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Bento",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Bernardo",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Domingos do Azeit\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Domingos do Maranh\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix de Balsas",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Francisco do Brej\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Francisco do Maranh\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Batista",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Car\u00fa",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Para\u00edso",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Soter",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o dos Patos",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Bas\u00edlios",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Lu\u00eds",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Lu\u00eds Gonzaga do Maranh\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Mateus do Maranh\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Pedro da \u00c1gua Branca",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Pedro dos Crentes",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Raimundo das Mangabeiras",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Raimundo do Doca Bezerra",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Roberto",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Vicente Ferrer",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Satubinha",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Senador Alexandre Costa",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Senador La Rocque",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Serrano do Maranh\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00edtio Novo",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Sucupira do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Sucupira do Riach\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Tasso Fragoso",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Timbiras",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Timon",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Trizidela do Vale",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Tufil\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Tuntum",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Turia\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Turil\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Tut\u00f3ia",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Urbano Santos",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Vargem Grande",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Viana",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Vila Nova dos Mart\u00edrios",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Vit\u00f3ria do Mearim",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Vitorino Freire",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Z\u00e9 Doca",
        "UF": {
            "sigla": "MA",
            "nome": "Maranh\u00e3o"
        }
    },
    {
        "nome": "Acau\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Agricol\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "\u00c1gua Branca",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Alagoinha do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Alegrete do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Alto Long\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Altos",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Alvorada do Gurgu\u00e9ia",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Amarante",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Angical do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "An\u00edsio de Abreu",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Ant\u00f4nio Almeida",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Aroazes",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Aroeiras do Itaim",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Arraial",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Assun\u00e7\u00e3o do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Avelino Lopes",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Baixa Grande do Ribeiro",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Barra D'Alc\u00e2ntara",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Barras",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Barreiras do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Barro Duro",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Batalha",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Bela Vista do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Bel\u00e9m do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Beneditinos",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Bertol\u00ednia",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Bet\u00e2nia do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Boa Hora",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Bocaina",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Bom Jesus",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Bom Princ\u00edpio do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Bonfim do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Boqueir\u00e3o do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Brasileira",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Brejo do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Buriti dos Lopes",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Buriti dos Montes",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Cabeceiras do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Cajazeiras do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Cajueiro da Praia",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Caldeir\u00e3o Grande do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Campinas do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Campo Alegre do Fidalgo",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Campo Grande do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Campo Largo do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Campo Maior",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Canavieira",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Canto do Buriti",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Capit\u00e3o de Campos",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Capit\u00e3o Gerv\u00e1sio Oliveira",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Caracol",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Cara\u00fabas do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Caridade do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Castelo do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Caxing\u00f3",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Cocal",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Cocal de Telha",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Cocal dos Alves",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Coivaras",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Col\u00f4nia do Gurgu\u00e9ia",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Col\u00f4nia do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Canind\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Coronel Jos\u00e9 Dias",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Corrente",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Cristal\u00e2ndia do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Cristino Castro",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Curimat\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Currais",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Curralinhos",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Curral Novo do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Demerval Lob\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Dirceu Arcoverde",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Dom Expedito Lopes",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Domingos Mour\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Dom Inoc\u00eancio",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Elesb\u00e3o Veloso",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Eliseu Martins",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Esperantina",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Fartura do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Flores do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Floresta do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Floriano",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Francin\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Francisco Ayres",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Francisco Macedo",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Francisco Santos",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Fronteiras",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Geminiano",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Gilbu\u00e9s",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Guadalupe",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Guaribas",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Hugo Napole\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Ilha Grande",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Inhuma",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Ipiranga do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Isa\u00edas Coelho",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Itain\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Itaueira",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Jacobina do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Jaic\u00f3s",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Jardim do Mulato",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Jatob\u00e1 do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Jerumenha",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Jo\u00e3o Costa",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Joaquim Pires",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Joca Marques",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Jos\u00e9 de Freitas",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Juazeiro do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "J\u00falio Borges",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Jurema",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Lagoinha do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Lagoa Alegre",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Lagoa do Barro do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Lagoa de S\u00e3o Francisco",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Lagoa do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Lagoa do S\u00edtio",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Landri Sales",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Lu\u00eds Correia",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Luzil\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Madeiro",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Manoel Em\u00eddio",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Marcol\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Marcos Parente",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Massap\u00ea do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Matias Ol\u00edmpio",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Miguel Alves",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Miguel Le\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Milton Brand\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Monsenhor Gil",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Monsenhor Hip\u00f3lito",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Monte Alegre do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Morro Cabe\u00e7a no Tempo",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Morro do Chap\u00e9u do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Murici dos Portelas",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Nazar\u00e9 do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Naz\u00e1ria",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Nossa Senhora de Nazar\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Nossa Senhora dos Rem\u00e9dios",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Novo Oriente do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Novo Santo Ant\u00f4nio",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Oeiras",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Olho D'\u00c1gua do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Padre Marcos",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Paes Landim",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Paje\u00fa do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Palmeira do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Palmeirais",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Paquet\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Parnagu\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Parna\u00edba",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Passagem Franca do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Patos do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Pau D'Arco do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Paulistana",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Pavussu",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Pedro II",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Pedro Laurentino",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Santa Rita",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Picos",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Pimenteiras",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Pio IX",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Piracuruca",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Piripiri",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Porto",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Porto Alegre do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Prata do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Queimada Nova",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Reden\u00e7\u00e3o do Gurgu\u00e9ia",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Regenera\u00e7\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Riacho Frio",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Ribeira do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Ribeiro Gon\u00e7alves",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Grande do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Cruz do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Cruz dos Milagres",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Filomena",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Luz",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Santana do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Rosa do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Lisboa",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Ant\u00f4nio dos Milagres",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo In\u00e1cio do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Braz do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Francisco de Assis do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Francisco do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Gurgu\u00e9ia",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Canabrava",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Fronteira",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Serra",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Varjota",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Arraial",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Divino",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Peixe",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Juli\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Luis do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Miguel da Baixa Grande",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Miguel do Fidalgo",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Miguel do Tapuio",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Pedro do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Sebasti\u00e3o Barros",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Sebasti\u00e3o Leal",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Sigefredo Pacheco",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Sim\u00f5es",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Simpl\u00edcio Mendes",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Socorro do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Sussuapara",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Tamboril do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Tanque do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Teresina",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Uni\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Uru\u00e7u\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Valen\u00e7a do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "V\u00e1rzea Branca",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "V\u00e1rzea Grande",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Vera Mendes",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Vila Nova do Piau\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Wall Ferraz",
        "UF": {
            "sigla": "PI",
            "nome": "Piau\u00ed"
        }
    },
    {
        "nome": "Abaiara",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Acarape",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Acara\u00fa",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Acopiara",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Aiuaba",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Alc\u00e2ntaras",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Altaneira",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Alto Santo",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Amontada",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Antonina do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Apuiar\u00e9s",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Aquiraz",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Aracati",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Aracoiaba",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Ararend\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Araripe",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Aratuba",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Arneiroz",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Assar\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Aurora",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Baixio",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Banabui\u00fa",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Barbalha",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Barreira",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Barro",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Barroquinha",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Baturit\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Beberibe",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Bela Cruz",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Boa Viagem",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Brejo Santo",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Camocim",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Campos Sales",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Canind\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Capistrano",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Caridade",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Carir\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Cariria\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Cari\u00fas",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Carnaubal",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Cascavel",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Catarina",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Catunda",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Caucaia",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Cedro",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Chaval",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Chor\u00f3",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Chorozinho",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Corea\u00fa",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Crate\u00fas",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Crato",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Croat\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Cruz",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Deputado Irapuan Pinheiro",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Erer\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Eus\u00e9bio",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Farias Brito",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Forquilha",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Fortaleza",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Fortim",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Frecheirinha",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "General Sampaio",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Gra\u00e7a",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Granja",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Granjeiro",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Groa\u00edras",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Guai\u00faba",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Guaraciaba do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Guaramiranga",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Hidrol\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Horizonte",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibaretama",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibiapina",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibicuitinga",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Icapu\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Ic\u00f3",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Iguatu",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Independ\u00eancia",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Ipaporanga",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Ipaumirim",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Ipu",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Ipueiras",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Iracema",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Irau\u00e7uba",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Itai\u00e7aba",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Itaitinga",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Itapaj\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Itapipoca",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Itapi\u00fana",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Itarema",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Itatira",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Jaguaretama",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Jaguaribara",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Jaguaribe",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Jaguaruana",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Jardim",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Jati",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Jijoca de Jericoacoara",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Juazeiro do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Juc\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Lavras da Mangabeira",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Limoeiro do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Madalena",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Maracana\u00fa",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Maranguape",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Marco",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Martin\u00f3pole",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Massap\u00ea",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Mauriti",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Meruoca",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Milagres",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Milh\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Mira\u00edma",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Miss\u00e3o Velha",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Momba\u00e7a",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Monsenhor Tabosa",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Morada Nova",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Mora\u00fajo",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Morrinhos",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Mucambo",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Mulungu",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Olinda",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Russas",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Novo Oriente",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Ocara",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Or\u00f3s",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Pacajus",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Pacatuba",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Pacoti",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Pacuj\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Palhano",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Palm\u00e1cia",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Paracuru",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Paraipaba",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Parambu",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Paramoti",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Pedra Branca",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Penaforte",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Pentecoste",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Pereiro",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Pindoretama",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Piquet Carneiro",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Pires Ferreira",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Poranga",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Porteiras",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Potengi",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Potiretama",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Quiterian\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Quixad\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Quixel\u00f4",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Quixeramobim",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Quixer\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Reden\u00e7\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Reriutaba",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Russas",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Saboeiro",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Salitre",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Santana do Acara\u00fa",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Santana do Cariri",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Quit\u00e9ria",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Benedito",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Jaguaribe",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Lu\u00eds do Curu",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Senador Pompeu",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Senador S\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Sobral",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Solon\u00f3pole",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Tabuleiro do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Tamboril",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Tarrafas",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Tau\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Teju\u00e7uoca",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Tiangu\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Trairi",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Tururu",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Ubajara",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Umari",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Umirim",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Uruburetama",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Uruoca",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Varjota",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "V\u00e1rzea Alegre",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Vi\u00e7osa do Cear\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "CE",
            "nome": "Cear\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Acari",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "A\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Afonso Bezerra",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "\u00c1gua Nova",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Alexandria",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Almino Afonso",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Alto do Rodrigues",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Angicos",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Ant\u00f4nio Martins",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Apodi",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Areia Branca",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Ar\u00eas",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Campo Grande",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Ba\u00eda Formosa",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Bara\u00fana",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Barcelona",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Bento Fernandes",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Bod\u00f3",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Bom Jesus",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Brejinho",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Cai\u00e7ara do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Cai\u00e7ara do Rio do Vento",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Caic\u00f3",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Campo Redondo",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Canguaretama",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Cara\u00fabas",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Carna\u00faba dos Dantas",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Carnaubais",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Cear\u00e1-Mirim",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Cerro Cor\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Coronel Ezequiel",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Coronel Jo\u00e3o Pessoa",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Cruzeta",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Currais Novos",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Doutor Severiano",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Parnamirim",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Encanto",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Equador",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Esp\u00edrito Santo",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Extremoz",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Felipe Guerra",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Fernando Pedroza",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Flor\u00e2nia",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Francisco Dantas",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Frutuoso Gomes",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Galinhos",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Goianinha",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Governador Dix-Sept Rosado",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Grossos",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Guamar\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Ielmo Marinho",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Ipangua\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Ipueira",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Itaj\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Ita\u00fa",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Ja\u00e7an\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Janda\u00edra",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Jandu\u00eds",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Janu\u00e1rio Cicco",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Japi",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Jardim de Angicos",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Jardim de Piranhas",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Jardim do Serid\u00f3",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Jo\u00e3o C\u00e2mara",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Jo\u00e3o Dias",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Jos\u00e9 da Penha",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Jucurutu",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Jundi\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Lagoa d'Anta",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Lagoa de Pedras",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Lagoa de Velhos",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Lagoa Nova",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Lagoa Salgada",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Lajes",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Lajes Pintadas",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Lucr\u00e9cia",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Lu\u00eds Gomes",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Maca\u00edba",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Macau",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Major Sales",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Marcelino Vieira",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Martins",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Maxaranguape",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Messias Targino",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Montanhas",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Monte Alegre",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Monte das Gameleiras",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Mossor\u00f3",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Natal",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "N\u00edsia Floresta",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Cruz",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Olho d'\u00c1gua do Borges",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Ouro Branco",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Paran\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Para\u00fa",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Parazinho",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Parelhas",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio do Fogo",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Passa e Fica",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Passagem",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Patu",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Maria",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Pau dos Ferros",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Pedra Grande",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Pedra Preta",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Pedro Avelino",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Pedro Velho",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Pend\u00eancias",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Pil\u00f5es",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Po\u00e7o Branco",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Portalegre",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Porto do Mangue",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Serra Caiada",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Pureza",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Rafael Fernandes",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Rafael Godeiro",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Riacho da Cruz",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Riacho de Santana",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Riachuelo",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Rodolfo Fernandes",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Tibau",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Ruy Barbosa",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Cruz",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Santana do Matos",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Santana do Serid\u00f3",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Ant\u00f4nio",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Bento do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Bento do Trair\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Fernando",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Francisco do Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Sabugi",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Mipibu",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Campestre",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Serid\u00f3",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Miguel",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Miguel do Gostoso",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Paulo do Potengi",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Pedro",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Rafael",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Tom\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Vicente",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Senador El\u00f3i de Souza",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Senador Georgino Avelino",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Serra de S\u00e3o Bento",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Serra do Mel",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Serra Negra do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Serrinha",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Serrinha dos Pintos",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Severiano Melo",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00edtio Novo",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Taboleiro Grande",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Taipu",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Tangar\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Tenente Ananias",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Tenente Laurentino Cruz",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Tibau do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Timba\u00faba dos Batistas",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Touros",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Triunfo Potiguar",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Umarizal",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Upanema",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "V\u00e1rzea",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Venha-Ver",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Vera Cruz",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Vi\u00e7osa",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "Vila Flor",
        "UF": {
            "sigla": "RN",
            "nome": "Rio Grande do Norte"
        }
    },
    {
        "nome": "\u00c1gua Branca",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Aguiar",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Alagoa Grande",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Alagoa Nova",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Alagoinha",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Alcantil",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Algod\u00e3o de Janda\u00edra",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Alhandra",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Rio do Peixe",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Amparo",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Aparecida",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Ara\u00e7agi",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Arara",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Araruna",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Areia",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Areia de Bara\u00fanas",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Areial",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Aroeiras",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Assun\u00e7\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Ba\u00eda da Trai\u00e7\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Bananeiras",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Bara\u00fana",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Barra de Santana",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Barra de Santa Rosa",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Barra de S\u00e3o Miguel",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Bayeux",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Bel\u00e9m",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Bel\u00e9m do Brejo do Cruz",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Bernardino Batista",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Boa Ventura",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Boa Vista",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Bom Jesus",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Bom Sucesso",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Bonito de Santa F\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Boqueir\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Igaracy",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Borborema",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Brejo do Cruz",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Brejo dos Santos",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Caapor\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Cabaceiras",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Cabedelo",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Cachoeira dos \u00cdndios",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Cacimba de Areia",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Cacimba de Dentro",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Cacimbas",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Cai\u00e7ara",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Cajazeiras",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Cajazeirinhas",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Caldas Brand\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Camala\u00fa",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Campina Grande",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Capim",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Cara\u00fabas",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Carrapateira",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Casserengue",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Catingueira",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Catol\u00e9 do Rocha",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Caturit\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Concei\u00e7\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Condado",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Conde",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Congo",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Coremas",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Coxixola",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Cruz do Esp\u00edrito Santo",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Cubati",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Cuit\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Cuitegi",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Cuit\u00e9 de Mamanguape",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Curral de Cima",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Curral Velho",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Dami\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Desterro",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Vista Serrana",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Diamante",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Dona In\u00eas",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Duas Estradas",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Emas",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Esperan\u00e7a",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Fagundes",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Frei Martinho",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Gado Bravo",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Guarabira",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Gurinh\u00e9m",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Gurj\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibiara",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Imaculada",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Ing\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Itabaiana",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Itaporanga",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Itapororoca",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Itatuba",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Jacara\u00fa",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Jeric\u00f3",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Jo\u00e3o Pessoa",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Juarez T\u00e1vora",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Juazeirinho",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Junco do Serid\u00f3",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Juripiranga",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Juru",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Lagoa",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Lagoa de Dentro",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Lagoa Seca",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Lastro",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Livramento",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Logradouro",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Lucena",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "M\u00e3e d'\u00c1gua",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Malta",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Mamanguape",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Mana\u00edra",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Marca\u00e7\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Mari",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Mariz\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Massaranduba",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Mataraca",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Matinhas",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Mato Grosso",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Matur\u00e9ia",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Mogeiro",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Montadas",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Monte Horebe",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Monteiro",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Mulungu",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Natuba",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Nazarezinho",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Floresta",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Olinda",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Palmeira",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Olho d'\u00c1gua",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Olivedos",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Ouro Velho",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Parari",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Passagem",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Patos",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Paulista",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Pedra Branca",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Pedra Lavrada",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Pedras de Fogo",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Pianc\u00f3",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Picu\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Pilar",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Pil\u00f5es",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Pil\u00f5ezinhos",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Pirpirituba",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Pitimbu",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Pocinhos",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Po\u00e7o Dantas",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Po\u00e7o de Jos\u00e9 de Moura",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Pombal",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Prata",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Princesa Isabel",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Puxinan\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Queimadas",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Quixaba",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Rem\u00edgio",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Pedro R\u00e9gis",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Riach\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Riach\u00e3o do Bacamarte",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Riach\u00e3o do Po\u00e7o",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Riacho de Santo Ant\u00f4nio",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Riacho dos Cavalos",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Tinto",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Salgadinho",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Salgado de S\u00e3o F\u00e9lix",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Cec\u00edlia",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Cruz",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Helena",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa In\u00eas",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Luzia",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Santana de Mangueira",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Santana dos Garrotes",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Joca Claudino",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Rita",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Teresinha",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Andr\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Bento",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Bentinho",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Domingos do Cariri",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Domingos",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Francisco",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Cariri",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tigre",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Lagoa Tapada",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Caiana",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Espinharas",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Ramos",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Piranhas",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Princesa",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Bonfim",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Brejo do Cruz",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Sabugi",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Cordeiros",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Mamede",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Miguel de Taipu",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o de Lagoa de Ro\u00e7a",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Umbuzeiro",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Sap\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Vicente do Serid\u00f3",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Serra Branca",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Serra da Raiz",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Serra Grande",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Serra Redonda",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Serraria",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Sert\u00e3ozinho",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Sobrado",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Sol\u00e2nea",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Soledade",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Soss\u00eago",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Sousa",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Sum\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Tacima",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Tapero\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Tavares",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Teixeira",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Ten\u00f3rio",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Triunfo",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Uira\u00fana",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Umbuzeiro",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "V\u00e1rzea",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Vieir\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Zabel\u00ea",
        "UF": {
            "sigla": "PB",
            "nome": "Para\u00edba"
        }
    },
    {
        "nome": "Abreu e Lima",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Afogados da Ingazeira",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Afr\u00e2nio",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Agrestina",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "\u00c1gua Preta",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "\u00c1guas Belas",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Alagoinha",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Alian\u00e7a",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Altinho",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Amaraji",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Angelim",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Ara\u00e7oiaba",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Araripina",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Arcoverde",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Barra de Guabiraba",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Barreiros",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Bel\u00e9m de Maria",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Bel\u00e9m do S\u00e3o Francisco",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Belo Jardim",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Bet\u00e2nia",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Bezerros",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Bodoc\u00f3",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Bom Conselho",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Bom Jardim",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Bonito",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Brej\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Brejinho",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Brejo da Madre de Deus",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Buenos Aires",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Bu\u00edque",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Cabo de Santo Agostinho",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Cabrob\u00f3",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Cachoeirinha",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Caet\u00e9s",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Cal\u00e7ado",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Calumbi",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Camaragibe",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Camocim de S\u00e3o F\u00e9lix",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Camutanga",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Canhotinho",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Capoeiras",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Carna\u00edba",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Carnaubeira da Penha",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Carpina",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Caruaru",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Casinhas",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Catende",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Cedro",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Ch\u00e3 de Alegria",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Ch\u00e3 Grande",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Condado",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Correntes",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Cort\u00eas",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Cumaru",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Cupira",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Cust\u00f3dia",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Dormentes",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Escada",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Exu",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Feira Nova",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Fernando de Noronha",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Ferreiros",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Flores",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Floresta",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Frei Miguelinho",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Gameleira",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Garanhuns",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Gl\u00f3ria do Goit\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Goiana",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Granito",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Gravat\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Iati",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibimirim",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibirajuba",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Igarassu",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Iguaracy",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Inaj\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Ingazeira",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Ipojuca",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Ipubi",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Itacuruba",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Ita\u00edba",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Ilha de Itamarac\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Itamb\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Itapetim",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Itapissuma",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Itaquitinga",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Jaqueira",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Jata\u00faba",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Jatob\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Jo\u00e3o Alfredo",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Joaquim Nabuco",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Jucati",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Jupi",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Jurema",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Lagoa do Carro",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Lagoa de Itaenga",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Lagoa do Ouro",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Lagoa dos Gatos",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Lagoa Grande",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Lajedo",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Limoeiro",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Macaparana",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Machados",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Manari",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Maraial",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Mirandiba",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Moreno",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Nazar\u00e9 da Mata",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Olinda",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Orob\u00f3",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Oroc\u00f3",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Ouricuri",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Palmares",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Palmeirina",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Panelas",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Paranatama",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Parnamirim",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Passira",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Paudalho",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Paulista",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Pedra",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Pesqueira",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Petrol\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Petrolina",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Po\u00e7\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Pombos",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Primavera",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Quipap\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Quixaba",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Recife",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Riacho das Almas",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Ribeir\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Formoso",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Sair\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Salgadinho",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Salgueiro",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Salo\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Sanhar\u00f3",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Cruz",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Cruz da Baixa Verde",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Cruz do Capibaribe",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Filomena",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Maria da Boa Vista",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Maria do Cambuc\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Terezinha",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Benedito do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Bento do Una",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Caitano",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Joaquim do Monte",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Coroa Grande",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Belmonte",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Egito",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Vicente F\u00e9rrer",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Serra Talhada",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Serrita",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Sert\u00e2nia",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Sirinha\u00e9m",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Moreil\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Solid\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Surubim",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Tabira",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Tacaimb\u00f3",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Tacaratu",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Tamandar\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Taquaritinga do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Terezinha",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Terra Nova",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Timba\u00faba",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Toritama",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Tracunha\u00e9m",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Trindade",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Triunfo",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Tupanatinga",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Tuparetama",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Venturosa",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Verdejante",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Vertente do L\u00e9rio",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Vertentes",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Vic\u00eancia",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Vit\u00f3ria de Santo Ant\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "Xex\u00e9u",
        "UF": {
            "sigla": "PE",
            "nome": "Pernambuco"
        }
    },
    {
        "nome": "\u00c1gua Branca",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Anadia",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Arapiraca",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Atalaia",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Barra de Santo Ant\u00f4nio",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Barra de S\u00e3o Miguel",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Batalha",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Bel\u00e9m",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Belo Monte",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Boca da Mata",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Branquinha",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Cacimbinhas",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Cajueiro",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Campestre",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Campo Alegre",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Campo Grande",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Canapi",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Capela",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Carneiros",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Ch\u00e3 Preta",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Coit\u00e9 do N\u00f3ia",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Col\u00f4nia Leopoldina",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Coqueiro Seco",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Coruripe",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Cra\u00edbas",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Delmiro Gouveia",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Dois Riachos",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Estrela de Alagoas",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Feira Grande",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Feliz Deserto",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Flexeiras",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Girau do Ponciano",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibateguara",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Igaci",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Igreja Nova",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Inhapi",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Jacar\u00e9 dos Homens",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Jacu\u00edpe",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Japaratinga",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Jaramataia",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Jequi\u00e1 da Praia",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Joaquim Gomes",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Jundi\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Junqueiro",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Lagoa da Canoa",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Limoeiro de Anadia",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Macei\u00f3",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Major Isidoro",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Maragogi",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Maravilha",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Marechal Deodoro",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Maribondo",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Mar Vermelho",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Mata Grande",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Matriz de Camaragibe",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Messias",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Minador do Negr\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Monteir\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Murici",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Novo Lino",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Olho d'\u00c1gua das Flores",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Olho d'\u00c1gua do Casado",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Olho d'\u00c1gua Grande",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Oliven\u00e7a",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Ouro Branco",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Palestina",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Palmeira dos \u00cdndios",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "P\u00e3o de A\u00e7\u00facar",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Pariconha",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Paripueira",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Passo de Camaragibe",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Paulo Jacinto",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Penedo",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Pia\u00e7abu\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Pilar",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Pindoba",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Piranhas",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Po\u00e7o das Trincheiras",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Porto Calvo",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Porto de Pedras",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Porto Real do Col\u00e9gio",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Quebrangulo",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Largo",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Roteiro",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Luzia do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Santana do Ipanema",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Santana do Munda\u00fa",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Br\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Laje",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Tapera",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Lu\u00eds do Quitunde",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Miguel dos Campos",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Miguel dos Milagres",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Satuba",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Senador Rui Palmeira",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Tanque d'Arca",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Taquarana",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Teot\u00f4nio Vilela",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Traipu",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Uni\u00e3o dos Palmares",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Vi\u00e7osa",
        "UF": {
            "sigla": "AL",
            "nome": "Alagoas"
        }
    },
    {
        "nome": "Amparo do S\u00e3o Francisco",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Aquidab\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Aracaju",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Arau\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Areia Branca",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Barra dos Coqueiros",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Boquim",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Brejo Grande",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Campo do Brito",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Canhoba",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Canind\u00e9 de S\u00e3o Francisco",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Capela",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Carira",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Carm\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Cedro de S\u00e3o Jo\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Cristin\u00e1polis",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Cumbe",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Divina Pastora",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Est\u00e2ncia",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Feira Nova",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Frei Paulo",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Gararu",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "General Maynard",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Gracho Cardoso",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Ilha das Flores",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Indiaroba",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Itabaiana",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Itabaianinha",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Itabi",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Itaporanga d'Ajuda",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Japaratuba",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Japoat\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Lagarto",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Laranjeiras",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Macambira",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Malhada dos Bois",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Malhador",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Maruim",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Moita Bonita",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Monte Alegre de Sergipe",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Muribeca",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Ne\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Nossa Senhora Aparecida",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Nossa Senhora da Gl\u00f3ria",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Nossa Senhora das Dores",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Nossa Senhora de Lourdes",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Nossa Senhora do Socorro",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Pacatuba",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Pedra Mole",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Pedrinhas",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Pinh\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Pirambu",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Po\u00e7o Redondo",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Po\u00e7o Verde",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Porto da Folha",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Propri\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Riach\u00e3o do Dantas",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Riachuelo",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Ribeir\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Ros\u00e1rio do Catete",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Salgado",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Luzia do Itanhy",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Santana do S\u00e3o Francisco",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Rosa de Lima",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Amaro das Brotas",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Domingos",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Francisco",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Miguel do Aleixo",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Sim\u00e3o Dias",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Siriri",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Telha",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Tobias Barreto",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Tomar do Geru",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Umba\u00faba",
        "UF": {
            "sigla": "SE",
            "nome": "Sergipe"
        }
    },
    {
        "nome": "Aba\u00edra",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Abar\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Acajutiba",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Adustina",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "\u00c1gua Fria",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "\u00c9rico Cardoso",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Aiquara",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Alagoinhas",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Alcoba\u00e7a",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Almadina",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Amargosa",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Am\u00e9lia Rodrigues",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Am\u00e9rica Dourada",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Anag\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Andara\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Andorinha",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Angical",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Anguera",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Antas",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Ant\u00f4nio Cardoso",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Ant\u00f4nio Gon\u00e7alves",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Apor\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Apuarema",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Aracatu",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Ara\u00e7\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Araci",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Aramari",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Arataca",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Aratu\u00edpe",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Aurelino Leal",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Baian\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Baixa Grande",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Banza\u00ea",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Barra",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Barra da Estiva",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Barra do Cho\u00e7a",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Barra do Mendes",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Barra do Rocha",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Barreiras",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Barro Alto",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Barrocas",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Barro Preto",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Belmonte",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Belo Campo",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Biritinga",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Boa Nova",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Boa Vista do Tupim",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Bom Jesus da Lapa",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Bom Jesus da Serra",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Boninal",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Bonito",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Boquira",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Botupor\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Brej\u00f5es",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Brejol\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Brotas de Maca\u00fabas",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Brumado",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Buerarema",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Buritirama",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Caatiba",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Cabaceiras do Paragua\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Cachoeira",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Cacul\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Ca\u00e9m",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Caetanos",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Caetit\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Cafarnaum",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Cairu",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Caldeir\u00e3o Grande",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Camacan",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Cama\u00e7ari",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Camamu",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Campo Alegre de Lourdes",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Campo Formoso",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Can\u00e1polis",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Canarana",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Canavieiras",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Candeal",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Candeias",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Candiba",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "C\u00e2ndido Sales",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Cansan\u00e7\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Canudos",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Capela do Alto Alegre",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Capim Grosso",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Cara\u00edbas",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Caravelas",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Cardeal da Silva",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Carinhanha",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Casa Nova",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Castro Alves",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Catol\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Catu",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Caturama",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Central",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Chorroch\u00f3",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "C\u00edcero Dantas",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Cip\u00f3",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Coaraci",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Cocos",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Concei\u00e7\u00e3o da Feira",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Coit\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Jacu\u00edpe",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Conde",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Conde\u00faba",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Contendas do Sincor\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Cora\u00e7\u00e3o de Maria",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Cordeiros",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Coribe",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Coronel Jo\u00e3o S\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Correntina",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Cotegipe",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Cravol\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Cris\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Crist\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Cruz das Almas",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Cura\u00e7\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "D\u00e1rio Meira",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Dias d'\u00c1vila",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Dom Bas\u00edlio",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Dom Macedo Costa",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "El\u00edsio Medrado",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Encruzilhada",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Entre Rios",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Esplanada",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Euclides da Cunha",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Eun\u00e1polis",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "F\u00e1tima",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Feira da Mata",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Feira de Santana",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Filad\u00e9lfia",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Firmino Alves",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Floresta Azul",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Formosa do Rio Preto",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Gandu",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Gavi\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Gentio do Ouro",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Gl\u00f3ria",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Gongogi",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Governador Mangabeira",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Guajeru",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Guanambi",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Guaratinga",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Heli\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Ia\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibiassuc\u00ea",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibicara\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibicoara",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibicu\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibipeba",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibipitanga",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibiquera",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibirapitanga",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibirapu\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibirataia",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibitiara",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibitit\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibotirama",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Ichu",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Igapor\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Igrapi\u00fana",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Igua\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Ilh\u00e9us",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Inhambupe",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Ipecaet\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Ipia\u00fa",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Ipir\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Ipupiara",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Irajuba",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Iramaia",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Iraquara",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Irar\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Irec\u00ea",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Itabela",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Itaberaba",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Itabuna",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Itacar\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Itaet\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Itagi",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Itagib\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Itagimirim",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Itagua\u00e7u da Bahia",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Itaju do Col\u00f4nia",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Itaju\u00edpe",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Itamaraju",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Itamari",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Itamb\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Itanagra",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Itanh\u00e9m",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Itaparica",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Itap\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Itapebi",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Itapetinga",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Itapicuru",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Itapitanga",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Itaquara",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Itarantim",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Itatim",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Itiru\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Iti\u00faba",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Itoror\u00f3",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Itua\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Ituber\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Iuiu",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Jaborandi",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Jacaraci",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Jacobina",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Jaguaquara",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Jaguarari",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Jaguaripe",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Janda\u00edra",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Jequi\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Jeremoabo",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Jiquiri\u00e7\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Jita\u00fana",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Jo\u00e3o Dourado",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Juazeiro",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Jucuru\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Jussara",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Jussari",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Jussiape",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Lafaiete Coutinho",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Lagoa Real",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Laje",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Lajed\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Lajedinho",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Lajedo do Tabocal",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Lamar\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Lap\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Lauro de Freitas",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Len\u00e7\u00f3is",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Lic\u00ednio de Almeida",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Livramento de Nossa Senhora",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Lu\u00eds Eduardo Magalh\u00e3es",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Macajuba",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Macarani",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Maca\u00fabas",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Macurur\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Madre de Deus",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Maetinga",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Maiquinique",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Mairi",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Malhada",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Malhada de Pedras",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Manoel Vitorino",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Mansid\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Marac\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Maragogipe",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Mara\u00fa",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Marcion\u00edlio Souza",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Mascote",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Matina",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Medeiros Neto",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Miguel Calmon",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Milagres",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Mirangaba",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Mirante",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Monte Santo",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Morpar\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Morro do Chap\u00e9u",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Mortugaba",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Mucug\u00ea",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Mucuri",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Mulungu do Morro",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Mundo Novo",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Muniz Ferreira",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Muqu\u00e9m do S\u00e3o Francisco",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Muritiba",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Mutu\u00edpe",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Nazar\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Nilo Pe\u00e7anha",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Nordestina",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Cana\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova F\u00e1tima",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Ibi\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Itarana",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Reden\u00e7\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Soure",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Vi\u00e7osa",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Novo Horizonte",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Novo Triunfo",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Olindina",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Oliveira dos Brejinhos",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Ouri\u00e7angas",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Ourol\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Palmas de Monte Alto",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Palmeiras",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Paramirim",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Paratinga",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Paripiranga",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Pau Brasil",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Paulo Afonso",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "P\u00e9 de Serra",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Pedr\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Pedro Alexandre",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Piat\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Pil\u00e3o Arcado",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Pinda\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Pindoba\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Pintadas",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Pira\u00ed do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Pirip\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Piritiba",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Planaltino",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Planalto",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Po\u00e7\u00f5es",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Pojuca",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Ponto Novo",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Porto Seguro",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Potiragu\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Prado",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Presidente Dutra",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Presidente J\u00e2nio Quadros",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Presidente Tancredo Neves",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Queimadas",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Quijingue",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Quixabeira",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Rafael Jambeiro",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Remanso",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Retirol\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Riach\u00e3o das Neves",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Riach\u00e3o do Jacu\u00edpe",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Riacho de Santana",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Ribeira do Amparo",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Ribeira do Pombal",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Ribeir\u00e3o do Largo",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio de Contas",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio do Ant\u00f4nio",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio do Pires",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Real",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Rodelas",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Ruy Barbosa",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Salinas da Margarida",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Salvador",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa B\u00e1rbara",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Br\u00edgida",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Cruz Cabr\u00e1lia",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Cruz da Vit\u00f3ria",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa In\u00eas",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Santaluz",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Luzia",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Maria da Vit\u00f3ria",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Santana",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Santan\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Rita de C\u00e1ssia",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Terezinha",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Amaro",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Est\u00eav\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Desid\u00e9rio",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Domingos",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Coribe",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Felipe",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Francisco do Conde",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Gabriel",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo dos Campos",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Vit\u00f3ria",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Jacu\u00edpe",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Miguel das Matas",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Pass\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Sapea\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e1tiro Dias",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Saubara",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Sa\u00fade",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Seabra",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Sebasti\u00e3o Laranjeiras",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Senhor do Bonfim",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Serra do Ramalho",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Sento S\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Serra Dourada",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Serra Preta",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Serrinha",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Serrol\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Sim\u00f5es Filho",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00edtio do Mato",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00edtio do Quinto",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Sobradinho",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Souto Soares",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Tabocas do Brejo Velho",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Tanha\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Tanque Novo",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Tanquinho",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Tapero\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Tapiramut\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Teixeira de Freitas",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Teodoro Sampaio",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Teofil\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Teol\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Terra Nova",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Tremedal",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Tucano",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Uau\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Uba\u00edra",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Ubaitaba",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Ubat\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Uiba\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Umburanas",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Una",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Urandi",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Uru\u00e7uca",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Utinga",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Valen\u00e7a",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Valente",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "V\u00e1rzea da Ro\u00e7a",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "V\u00e1rzea do Po\u00e7o",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "V\u00e1rzea Nova",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Varzedo",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Vera Cruz",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Vereda",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Wagner",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Wanderley",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Wenceslau Guimar\u00e3es",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Xique-Xique",
        "UF": {
            "sigla": "BA",
            "nome": "Bahia"
        }
    },
    {
        "nome": "Abadia dos Dourados",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Abaet\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Abre Campo",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Acaiaca",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "A\u00e7ucena",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "\u00c1gua Boa",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "\u00c1gua Comprida",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Aguanil",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "\u00c1guas Formosas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "\u00c1guas Vermelhas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Aimor\u00e9s",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Aiuruoca",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Alagoa",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Albertina",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Al\u00e9m Para\u00edba",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Alfenas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Alfredo Vasconcelos",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Almenara",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Alpercata",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Alpin\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Alterosa",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Alto Capara\u00f3",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Alto Rio Doce",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Alvarenga",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Alvin\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Alvorada de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Amparo do Serra",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Andradas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Cachoeira de Paje\u00fa",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Andrel\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Angel\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ant\u00f4nio Carlos",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ant\u00f4nio Dias",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ant\u00f4nio Prado de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ara\u00e7a\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Aracitaba",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ara\u00e7ua\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Araguari",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Arantina",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Araponga",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Arapor\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Arapu\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ara\u00fajos",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Arax\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Arceburgo",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Arcos",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Areado",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Argirita",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Aricanduva",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Arinos",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Astolfo Dutra",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Atal\u00e9ia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Augusto de Lima",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Baependi",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Baldim",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Bambu\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Bandeira",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Bandeira do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Bar\u00e3o de Cocais",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Bar\u00e3o de Monte Alto",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Barbacena",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Barra Longa",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Barroso",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Bela Vista de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Belmiro Braga",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Belo Horizonte",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Belo Oriente",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Belo Vale",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Berilo",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Bert\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Berizal",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Betim",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Bias Fortes",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Bicas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Biquinhas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Boa Esperan\u00e7a",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Bocaina de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Bocai\u00fava",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Bom Despacho",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Bom Jardim de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Bom Jesus da Penha",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Bom Jesus do Amparo",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Bom Jesus do Galho",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Bom Repouso",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Bom Sucesso",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Bonfim",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Bonfin\u00f3polis de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Bonito de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Borda da Mata",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Botelhos",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Botumirim",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Brasil\u00e2ndia de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Bras\u00edlia de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Br\u00e1s Pires",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Bra\u00fanas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Braz\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Brumadinho",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Bueno Brand\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Buen\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Bugre",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Buritis",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Buritizeiro",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Cabeceira Grande",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Cabo Verde",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Cachoeira da Prata",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Cachoeira de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Cachoeira Dourada",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Caetan\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Caet\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Caiana",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Cajuri",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Caldas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Camacho",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Camanducaia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Cambu\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Cambuquira",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Campan\u00e1rio",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Campanha",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Campestre",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Campina Verde",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Campo Azul",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Campo Belo",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Campo do Meio",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Campo Florido",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Campos Altos",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Campos Gerais",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Cana\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Can\u00e1polis",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Cana Verde",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Candeias",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Cantagalo",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Capara\u00f3",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Capela Nova",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Capelinha",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Capetinga",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Capim Branco",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Capin\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Capit\u00e3o Andrade",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Capit\u00e3o En\u00e9as",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Capit\u00f3lio",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Caputira",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Cara\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Carana\u00edba",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Caranda\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Carangola",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Caratinga",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Carbonita",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Carea\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Carlos Chagas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Carm\u00e9sia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Carmo da Cachoeira",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Carmo da Mata",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Carmo de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Carmo do Cajuru",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Carmo do Parana\u00edba",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Carmo do Rio Claro",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Carm\u00f3polis de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Carneirinho",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Carrancas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Carvalh\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Carvalhos",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Casa Grande",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Cascalho Rico",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "C\u00e1ssia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Cataguases",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Catas Altas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Catas Altas da Noruega",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Catuji",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Catuti",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Caxambu",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Cedro do Abaet\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Central de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Centralina",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ch\u00e1cara",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Chal\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Chapada do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Chapada Ga\u00facha",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Chiador",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Cipot\u00e2nea",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Claraval",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Claro dos Po\u00e7\u00f5es",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Cl\u00e1udio",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Coimbra",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Coluna",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Comendador Gomes",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Comercinho",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Concei\u00e7\u00e3o da Aparecida",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Concei\u00e7\u00e3o das Pedras",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Concei\u00e7\u00e3o das Alagoas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Concei\u00e7\u00e3o de Ipanema",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Par\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Rio Verde",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Concei\u00e7\u00e3o dos Ouros",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "C\u00f4nego Marinho",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Confins",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Congonhal",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Congonhas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Congonhas do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Conquista",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Conselheiro Lafaiete",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Conselheiro Pena",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Consola\u00e7\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Contagem",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Coqueiral",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Cora\u00e7\u00e3o de Jesus",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Cordisburgo",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Cordisl\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Corinto",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Coroaci",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Coromandel",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Coronel Fabriciano",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Coronel Murta",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Coronel Pacheco",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Coronel Xavier Chaves",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "C\u00f3rrego Danta",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "C\u00f3rrego do Bom Jesus",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "C\u00f3rrego Fundo",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "C\u00f3rrego Novo",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Couto de Magalh\u00e3es de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Cris\u00f3lita",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Cristais",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Crist\u00e1lia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Cristiano Otoni",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Cristina",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Crucil\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Cruzeiro da Fortaleza",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Cruz\u00edlia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Cuparaque",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Curral de Dentro",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Curvelo",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Datas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Delfim Moreira",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Delfin\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Delta",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Descoberto",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Desterro de Entre Rios",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Desterro do Melo",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Diamantina",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Diogo de Vasconcelos",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Dion\u00edsio",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Divin\u00e9sia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Divino",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Divino das Laranjeiras",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Divinol\u00e2ndia de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Divin\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Divisa Alegre",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Divisa Nova",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Divis\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Dom Bosco",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Dom Cavati",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Dom Joaquim",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Dom Silv\u00e9rio",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Dom Vi\u00e7oso",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Dona Euz\u00e9bia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Dores de Campos",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Dores de Guanh\u00e3es",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Dores do Indai\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Dores do Turvo",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Dores\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Douradoquara",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Durand\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "El\u00f3i Mendes",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Engenheiro Caldas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Engenheiro Navarro",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Entre Folhas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Entre Rios de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Erv\u00e1lia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Esmeraldas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Espera Feliz",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Espinosa",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Esp\u00edrito Santo do Dourado",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Estiva",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Estrela Dalva",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Estrela do Indai\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Estrela do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Eugen\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ewbank da C\u00e2mara",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Extrema",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Fama",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Faria Lemos",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Fel\u00edcio dos Santos",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Felisburgo",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Felixl\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Fernandes Tourinho",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ferros",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Fervedouro",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Florestal",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Formiga",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Formoso",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Fortaleza de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Fortuna de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Francisco Badar\u00f3",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Francisco Dumont",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Francisco S\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Francisc\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Frei Gaspar",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Frei Inoc\u00eancio",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Frei Lagonegro",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Fronteira",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Fronteira dos Vales",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Fruta de Leite",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Frutal",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Funil\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Galil\u00e9ia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Gameleiras",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Glaucil\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Goiabeira",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Goian\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Gon\u00e7alves",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Gonzaga",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Gouveia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Governador Valadares",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Gr\u00e3o Mogol",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Grupiara",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Guanh\u00e3es",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Guap\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Guaraciaba",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Guaraciama",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Guaran\u00e9sia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Guarani",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Guarar\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Guarda-Mor",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Guaxup\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Guidoval",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Guimar\u00e2nia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Guiricema",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Gurinhat\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Heliodora",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Iapu",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibertioga",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibi\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibia\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibiracatu",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibiraci",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibirit\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibiti\u00fara de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibituruna",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Icara\u00ed de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Igarap\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Igaratinga",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Iguatama",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ijaci",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ilic\u00ednea",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Imb\u00e9 de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Inconfidentes",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Indaiabira",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Indian\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Inga\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Inhapim",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Inha\u00fama",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Inimutaba",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ipaba",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ipanema",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ipatinga",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ipia\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ipui\u00fana",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ira\u00ed de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Itabira",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Itabirinha",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Itabirito",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Itacambira",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Itacarambi",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Itaguara",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Itaip\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Itajub\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Itamarandiba",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Itamarati de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Itambacuri",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Itamb\u00e9 do Mato Dentro",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Itamogi",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Itamonte",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Itanhandu",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Itanhomi",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Itaobim",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Itapagipe",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Itapecerica",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Itapeva",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Itatiaiu\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ita\u00fa de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ita\u00fana",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Itaverava",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Itinga",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Itueta",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ituiutaba",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Itumirim",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Iturama",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Itutinga",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Jaboticatubas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Jacinto",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Jacu\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Jacutinga",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Jaguara\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ja\u00edba",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Jampruca",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Jana\u00faba",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Janu\u00e1ria",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Japara\u00edba",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Japonvar",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Jeceaba",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Jenipapo de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Jequeri",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Jequita\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Jequitib\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Jequitinhonha",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Jesu\u00e2nia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Joa\u00edma",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Joan\u00e9sia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Jo\u00e3o Monlevade",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Jo\u00e3o Pinheiro",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Joaquim Fel\u00edcio",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Jord\u00e2nia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Jos\u00e9 Gon\u00e7alves de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Jos\u00e9 Raydan",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Josen\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Uni\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Juatuba",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Juiz de Fora",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Juramento",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Juruaia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Juven\u00edlia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ladainha",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Lagamar",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Lagoa da Prata",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Lagoa dos Patos",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Lagoa Dourada",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Lagoa Formosa",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Lagoa Grande",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Lagoa Santa",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Lajinha",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Lambari",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Lamim",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Laranjal",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Lassance",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Lavras",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Leandro Ferreira",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Leme do Prado",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Leopoldina",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Liberdade",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Lima Duarte",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Limeira do Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Lontra",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Luisburgo",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Luisl\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Lumin\u00e1rias",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Luz",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Machacalis",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Machado",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Madre de Deus de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Malacacheta",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Mamonas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Manga",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Manhua\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Manhumirim",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Mantena",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Maravilhas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Mar de Espanha",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Maria da F\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Mariana",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Marilac",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "M\u00e1rio Campos",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Marip\u00e1 de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Marli\u00e9ria",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Marmel\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Martinho Campos",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Martins Soares",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Mata Verde",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Materl\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Mateus Leme",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Matias Barbosa",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Matias Cardoso",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Matip\u00f3",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Mato Verde",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Matozinhos",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Matutina",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Medeiros",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Medina",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Mendes Pimentel",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Merc\u00eas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Mesquita",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Minas Novas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Minduri",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Mirabela",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Miradouro",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Mira\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Mirav\u00e2nia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Moeda",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Moema",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Monjolos",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Monsenhor Paulo",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Montalv\u00e2nia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Monte Alegre de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Monte Azul",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Monte Belo",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Monte Carmelo",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Monte Formoso",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Monte Santo de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Montes Claros",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Monte Si\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Montezuma",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Morada Nova de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Morro da Gar\u00e7a",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Morro do Pilar",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Munhoz",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Muria\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Mutum",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Muzambinho",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Nacip Raydan",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Nanuque",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Naque",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Natal\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Nat\u00e9rcia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Nazareno",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Nepomuceno",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ninheira",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Bel\u00e9m",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Era",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Lima",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova M\u00f3dica",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Ponte",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Porteirinha",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Resende",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Serrana",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Novo Cruzeiro",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Novo Oriente de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Novorizonte",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Olaria",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Olhos-d'\u00c1gua",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ol\u00edmpio Noronha",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Oliveira",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Oliveira Fortes",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "On\u00e7a de Pitangui",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Orat\u00f3rios",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Oriz\u00e2nia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ouro Branco",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ouro Fino",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ouro Preto",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ouro Verde de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Padre Carvalho",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Padre Para\u00edso",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Paineiras",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Pains",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Pai Pedro",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Paiva",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Palma",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Palm\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Papagaios",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Paracatu",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Par\u00e1 de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Paragua\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Parais\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Paraopeba",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Passab\u00e9m",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Passa Quatro",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Passa Tempo",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Passa Vinte",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Passos",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Patis",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Patos de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Patroc\u00ednio",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Patroc\u00ednio do Muria\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Paula C\u00e2ndido",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Paulistas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Pav\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Pe\u00e7anha",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Pedra Azul",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Pedra Bonita",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Pedra do Anta",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Pedra do Indai\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Pedra Dourada",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Pedralva",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Pedras de Maria da Cruz",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Pedrin\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Pedro Leopoldo",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Pedro Teixeira",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Pequeri",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Pequi",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Perdig\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Perdizes",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Perd\u00f5es",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Periquito",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Pescador",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Piau",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Piedade de Caratinga",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Piedade de Ponte Nova",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Piedade do Rio Grande",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Piedade dos Gerais",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Pimenta",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Pingo-d'\u00c1gua",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Pint\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Piracema",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Pirajuba",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Piranga",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Pirangu\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Piranguinho",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Pirapetinga",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Pirapora",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Pira\u00faba",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Pitangui",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Piumhi",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Planura",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Po\u00e7o Fundo",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Po\u00e7os de Caldas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Pocrane",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Pomp\u00e9u",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ponte Nova",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ponto Chique",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ponto dos Volantes",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Porteirinha",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Porto Firme",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Pot\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Pouso Alegre",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Pouso Alto",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Prados",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Prata",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Prat\u00e1polis",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Pratinha",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Presidente Bernardes",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Presidente Juscelino",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Presidente Kubitschek",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Presidente Oleg\u00e1rio",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Alto Jequitib\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Prudente de Morais",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Quartel Geral",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Queluzito",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Raposos",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Raul Soares",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Recreio",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Reduto",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Resende Costa",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Resplendor",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ressaquinha",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Riachinho",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Riacho dos Machados",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ribeir\u00e3o das Neves",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ribeir\u00e3o Vermelho",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Acima",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Casca",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Doce",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio do Prado",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Espera",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Manso",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Novo",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Parana\u00edba",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Pardo de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Piracicaba",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Pomba",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Preto",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Vermelho",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Rit\u00e1polis",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Rochedo de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Rodeiro",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Romaria",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ros\u00e1rio da Limeira",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Rubelita",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Rubim",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Sabar\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Sabin\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Sacramento",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Salinas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Salto da Divisa",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa B\u00e1rbara",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa B\u00e1rbara do Leste",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa B\u00e1rbara do Monte Verde",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa B\u00e1rbara do Tug\u00fario",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Cruz de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Cruz de Salinas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Cruz do Escalvado",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Efig\u00eania de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa F\u00e9 de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Helena de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Juliana",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Luzia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Margarida",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Maria de Itabira",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Maria do Salto",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Maria do Sua\u00e7u\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santana da Vargem",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santana de Cataguases",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santana de Pirapama",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santana do Deserto",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santana do Garamb\u00e9u",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santana do Jacar\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santana do Manhua\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santana do Para\u00edso",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santana do Riacho",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santana dos Montes",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Rita de Caldas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Rita de Jacutinga",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Rita de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Rita de Ibitipoca",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Rita do Itueto",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Rita do Sapuca\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Rosa da Serra",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Vit\u00f3ria",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Amparo",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Aventureiro",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Grama",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Itamb\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Jacinto",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Monte",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Retiro",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Rio Abaixo",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Hip\u00f3lito",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Santos Dumont",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Bento Abade",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Br\u00e1s do Sua\u00e7u\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Domingos das Dores",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Domingos do Prata",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Francisco",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Francisco de Paula",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Francisco de Sales",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Francisco do Gl\u00f3ria",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Geraldo",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Geraldo da Piedade",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Geraldo do Baixio",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Abaet\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Par\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Abaixo",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Sapuca\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Gotardo",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Batista do Gl\u00f3ria",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Lagoa",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Mata",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponte",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Manhua\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Manteninha",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Oriente",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Pacu\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Para\u00edso",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Evangelista",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Joaquim de Bicas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Barra",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Lapa",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Safira",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Varginha",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Alegre",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Divino",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Goiabal",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Jacuri",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Mantimento",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Miguel do Anta",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Pedro da Uni\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Pedro dos Ferros",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Pedro do Sua\u00e7u\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Rom\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Roque de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Bela Vista",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Vargem Alegre",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Anta",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Maranh\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Rio Preto",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Rio Verde",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Tiago",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Tom\u00e1s de Aquino",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Tom\u00e9 das Letras",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Vicente de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Sapuca\u00ed-Mirim",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Sardo\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Sarzedo",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Setubinha",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Sem-Peixe",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Senador Amaral",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Senador Cortes",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Senador Firmino",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Senador Jos\u00e9 Bento",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Senador Modestino Gon\u00e7alves",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Senhora de Oliveira",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Senhora do Porto",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Senhora dos Rem\u00e9dios",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Sericita",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Seritinga",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Serra Azul de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Serra da Saudade",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Serra dos Aimor\u00e9s",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Serra do Salitre",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Serrania",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Serran\u00f3polis de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Serranos",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Serro",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Sete Lagoas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Silveir\u00e2nia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Silvian\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Sim\u00e3o Pereira",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Simon\u00e9sia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Sobr\u00e1lia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Soledade de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Tabuleiro",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Taiobeiras",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Taparuba",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Tapira",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Tapira\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Taquara\u00e7u de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Tarumirim",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Teixeiras",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Te\u00f3filo Otoni",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Tim\u00f3teo",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Tiradentes",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Tiros",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Tocantins",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Tocos do Moji",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Toledo",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Tombos",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Tr\u00eas Marias",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Tr\u00eas Pontas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Tumiritinga",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Tupaciguara",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Turmalina",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Turvol\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ub\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Uba\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ubaporanga",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Uberaba",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Uberl\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Umburatiba",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Una\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Uni\u00e3o de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Uruana de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Uruc\u00e2nia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Urucuia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Vargem Alegre",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Vargem Bonita",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Vargem Grande do Rio Pardo",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Varginha",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Varj\u00e3o de Minas",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "V\u00e1rzea da Palma",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Varzel\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Vazante",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Verdel\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Veredinha",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Ver\u00edssimo",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Vermelho Novo",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Vespasiano",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Vi\u00e7osa",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Vieiras",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Mathias Lobato",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Virgem da Lapa",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Virg\u00ednia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Virgin\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Virgol\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Visconde do Rio Branco",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Volta Grande",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Wenceslau Braz",
        "UF": {
            "sigla": "MG",
            "nome": "Minas Gerais"
        }
    },
    {
        "nome": "Afonso Cl\u00e1udio",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "\u00c1guia Branca",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "\u00c1gua Doce do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Alegre",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Alfredo Chaves",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Alto Rio Novo",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Anchieta",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Apiac\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Aracruz",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "At\u00edlio Viv\u00e1cqua",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Baixo Guandu",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Boa Esperan\u00e7a",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Bom Jesus do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Brejetuba",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Cachoeiro de Itapemirim",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Cariacica",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Castelo",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Colatina",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Castelo",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Divino de S\u00e3o Louren\u00e7o",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Domingos Martins",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Dores do Rio Preto",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ecoporanga",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Fund\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Governador Lindenberg",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Gua\u00e7u\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Guarapari",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibatiba",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibira\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibitirama",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Iconha",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Irupi",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Itagua\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Itapemirim",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Itarana",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "I\u00fana",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Jaguar\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Jer\u00f4nimo Monteiro",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Jo\u00e3o Neiva",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Laranja da Terra",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Linhares",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Manten\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Marata\u00edzes",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Marechal Floriano",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Maril\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Mimoso do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Montanha",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Mucurici",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Muniz Freire",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Muqui",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Ven\u00e9cia",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Pancas",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Pedro Can\u00e1rio",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Pinheiros",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Pi\u00fama",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ponto Belo",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Presidente Kennedy",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Bananal",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Novo do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Leopoldina",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Maria de Jetib\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Teresa",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Domingos do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Gabriel da Palha",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Mateus",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Roque do Cana\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Serra",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Sooretama",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Vargem Alta",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Venda Nova do Imigrante",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Viana",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Vila Pav\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Vila Val\u00e9rio",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Vila Velha",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Vit\u00f3ria",
        "UF": {
            "sigla": "ES",
            "nome": "Esp\u00edrito Santo"
        }
    },
    {
        "nome": "Angra dos Reis",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Aperib\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Araruama",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Areal",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Arraial do Cabo",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Barra do Pira\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Barra Mansa",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Belford Roxo",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Bom Jardim",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Bom Jesus do Itabapoana",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Cabo Frio",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Cachoeiras de Macacu",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Cambuci",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Carapebus",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Comendador Levy Gasparian",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Campos dos Goytacazes",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Cantagalo",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Cardoso Moreira",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Carmo",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Casimiro de Abreu",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Concei\u00e7\u00e3o de Macabu",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Cordeiro",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Duas Barras",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Duque de Caxias",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Engenheiro Paulo de Frontin",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Guapimirim",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Iguaba Grande",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Itabora\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Itagua\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Italva",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Itaocara",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Itaperuna",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Itatiaia",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Japeri",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Laje do Muria\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Maca\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Macuco",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Mag\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Mangaratiba",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Maric\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Mendes",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Mesquita",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Miguel Pereira",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Miracema",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Natividade",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Nil\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Niter\u00f3i",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Friburgo",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Igua\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Paracambi",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Para\u00edba do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Paraty",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Paty do Alferes",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Petr\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Pinheiral",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Pira\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Porci\u00fancula",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Porto Real",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Quatis",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Queimados",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Quissam\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Resende",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Bonito",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Claro",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio das Flores",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio das Ostras",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio de Janeiro",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Maria Madalena",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Ant\u00f4nio de P\u00e1dua",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Francisco de Itabapoana",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Fid\u00e9lis",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Barra",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ub\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Vale do Rio Preto",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Pedro da Aldeia",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Alto",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Sapucaia",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Saquarema",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Serop\u00e9dica",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Silva Jardim",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Sumidouro",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Tangu\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Teres\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Trajano de Moraes",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Tr\u00eas Rios",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Valen\u00e7a",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Varre-Sai",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Vassouras",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Volta Redonda",
        "UF": {
            "sigla": "RJ",
            "nome": "Rio de Janeiro"
        }
    },
    {
        "nome": "Adamantina",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Adolfo",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Agua\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "\u00c1guas da Prata",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "\u00c1guas de Lind\u00f3ia",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "\u00c1guas de Santa B\u00e1rbara",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "\u00c1guas de S\u00e3o Pedro",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Agudos",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Alambari",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Alfredo Marcondes",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Altair",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Altin\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Alto Alegre",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Alum\u00ednio",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "\u00c1lvares Florence",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "\u00c1lvares Machado",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "\u00c1lvaro de Carvalho",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Alvinl\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Americana",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Am\u00e9rico Brasiliense",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Am\u00e9rico de Campos",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Amparo",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Anal\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Andradina",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Angatuba",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Anhembi",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Anhumas",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Aparecida",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Aparecida d'Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Apia\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ara\u00e7ariguama",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ara\u00e7atuba",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ara\u00e7oiaba da Serra",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Aramina",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Arandu",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Arape\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Araraquara",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Araras",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Arco-\u00cdris",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Arealva",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Areias",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Arei\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ariranha",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Artur Nogueira",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Aruj\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Asp\u00e1sia",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Assis",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Atibaia",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Auriflama",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ava\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Avanhandava",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Avar\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Bady Bassitt",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Balbinos",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "B\u00e1lsamo",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Bananal",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Bar\u00e3o de Antonina",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Barbosa",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Bariri",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Barra Bonita",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Barra do Chap\u00e9u",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Barra do Turvo",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Barretos",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Barrinha",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Barueri",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Bastos",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Batatais",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Bauru",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Bebedouro",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Bento de Abreu",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Bernardino de Campos",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Bertioga",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Bilac",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Birigui",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Biritiba Mirim",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Boa Esperan\u00e7a do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Bocaina",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Bofete",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Boituva",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Bom Jesus dos Perd\u00f5es",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Bom Sucesso de Itarar\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Bor\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Borac\u00e9ia",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Borborema",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Borebi",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Botucatu",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Bragan\u00e7a Paulista",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Bra\u00fana",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Brejo Alegre",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Brodowski",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Brotas",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Buri",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Buritama",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Buritizal",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Cabr\u00e1lia Paulista",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Cabre\u00fava",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ca\u00e7apava",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Cachoeira Paulista",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Caconde",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Cafel\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Caiabu",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Caieiras",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Caiu\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Cajamar",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Cajati",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Cajobi",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Cajuru",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Campina do Monte Alegre",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Campinas",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Campo Limpo Paulista",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Campos do Jord\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Campos Novos Paulista",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Canan\u00e9ia",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Canas",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "C\u00e2ndido Mota",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "C\u00e2ndido Rodrigues",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Canitar",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Cap\u00e3o Bonito",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Capela do Alto",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Capivari",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Caraguatatuba",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Carapicu\u00edba",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Cardoso",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Casa Branca",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "C\u00e1ssia dos Coqueiros",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Castilho",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Catanduva",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Catigu\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Cedral",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Cerqueira C\u00e9sar",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Cerquilho",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ces\u00e1rio Lange",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Charqueada",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Clementina",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Colina",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Col\u00f4mbia",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Conchal",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Conchas",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Cordeir\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Coroados",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Coronel Macedo",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Corumbata\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Cosm\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Cosmorama",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Cotia",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Cravinhos",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Cristais Paulista",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Cruz\u00e1lia",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Cruzeiro",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Cubat\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Cunha",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Descalvado",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Diadema",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Dirce Reis",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Divinol\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Dobrada",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Dois C\u00f3rregos",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Dolcin\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Dourado",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Dracena",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Duartina",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Dumont",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Echapor\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Eldorado",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Elias Fausto",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Elisi\u00e1rio",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Emba\u00faba",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Embu das Artes",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Embu-Gua\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Emilian\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Engenheiro Coelho",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Esp\u00edrito Santo do Pinhal",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Esp\u00edrito Santo do Turvo",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Estrela d'Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Estrela do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Euclides da Cunha Paulista",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Fartura",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Fernand\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Fernando Prestes",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Fern\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ferraz de Vasconcelos",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Flora Rica",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Floreal",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Fl\u00f3rida Paulista",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Flor\u00ednea",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Franca",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Francisco Morato",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Franco da Rocha",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Gabriel Monteiro",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "G\u00e1lia",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Gar\u00e7a",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Gast\u00e3o Vidigal",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Gavi\u00e3o Peixoto",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "General Salgado",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Getulina",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Glic\u00e9rio",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Guai\u00e7ara",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Guaimb\u00ea",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Gua\u00edra",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Guapia\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Guapiara",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Guar\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Guara\u00e7a\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Guaraci",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Guarani d'Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Guarant\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Guararapes",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Guararema",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Guaratinguet\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Guare\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Guariba",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Guaruj\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Guarulhos",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Guatapar\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Guzol\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Hercul\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Holambra",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Hortol\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Iacanga",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Iacri",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Iaras",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibat\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibir\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibirarema",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibitinga",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibi\u00fana",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ic\u00e9m",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Iep\u00ea",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Igara\u00e7u do Tiet\u00ea",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Igarapava",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Igarat\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Iguape",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ilhabela",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ilha Comprida",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ilha Solteira",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Indaiatuba",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Indiana",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Indiapor\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "In\u00fabia Paulista",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ipaussu",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Iper\u00f3",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ipe\u00fana",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ipigu\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Iporanga",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ipu\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Iracem\u00e1polis",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Irapu\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Irapuru",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Itaber\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ita\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Itajobi",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Itaju",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Itanha\u00e9m",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Itaoca",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Itapecerica da Serra",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Itapetininga",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Itapeva",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Itapevi",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Itapira",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Itapirapu\u00e3 Paulista",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "It\u00e1polis",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Itaporanga",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Itapu\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Itapura",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Itaquaquecetuba",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Itarar\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Itariri",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Itatiba",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Itatinga",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Itirapina",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Itirapu\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Itobi",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Itu",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Itupeva",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ituverava",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Jaborandi",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Jaboticabal",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Jacare\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Jaci",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Jacupiranga",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Jaguari\u00fana",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Jales",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Jambeiro",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Jandira",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Jardin\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Jarinu",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ja\u00fa",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Jeriquara",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Joan\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Jo\u00e3o Ramalho",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "J\u00falio Mesquita",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Jumirim",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Jundia\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Junqueir\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Juqui\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Juquitiba",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Lagoinha",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Laranjal Paulista",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Lav\u00ednia",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Lavrinhas",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Leme",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Len\u00e7\u00f3is Paulista",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Limeira",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Lind\u00f3ia",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Lins",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Lorena",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Lourdes",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Louveira",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Luc\u00e9lia",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Lucian\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Lu\u00eds Ant\u00f4nio",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Luizi\u00e2nia",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Lup\u00e9rcio",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Lut\u00e9cia",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Macatuba",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Macaubal",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Maced\u00f4nia",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Magda",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Mairinque",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Mairipor\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Manduri",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Marab\u00e1 Paulista",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Maraca\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Marapoama",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Mari\u00e1polis",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Mar\u00edlia",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Marin\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Martin\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Mat\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Mau\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Mendon\u00e7a",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Meridiano",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Mes\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Miguel\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Mineiros do Tiet\u00ea",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Miracatu",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Mira Estrela",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Mirand\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Mirante do Paranapanema",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Mirassol",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Mirassol\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Mococa",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Mogi das Cruzes",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Mogi Gua\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Mogi Mirim",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Mombuca",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Mon\u00e7\u00f5es",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Mongagu\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Monte Alegre do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Monte Alto",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Monte Apraz\u00edvel",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Monte Azul Paulista",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Monte Castelo",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Monteiro Lobato",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Monte Mor",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Morro Agudo",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Morungaba",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Motuca",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Murutinga do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Nantes",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Narandiba",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Natividade da Serra",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Nazar\u00e9 Paulista",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Neves Paulista",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Nhandeara",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Nipo\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Alian\u00e7a",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Campina",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Cana\u00e3 Paulista",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Castilho",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Europa",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Granada",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Guataporanga",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Independ\u00eancia",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Novais",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Luzit\u00e2nia",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Odessa",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Novo Horizonte",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Nuporanga",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ocau\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "\u00d3leo",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ol\u00edmpia",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Onda Verde",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Oriente",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Orindi\u00fava",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Orl\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Osasco",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Oscar Bressane",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Osvaldo Cruz",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ourinhos",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ouroeste",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ouro Verde",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Pacaembu",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Palestina",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Palmares Paulista",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Palmeira d'Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Palmital",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Panorama",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Paragua\u00e7u Paulista",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Paraibuna",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Para\u00edso",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Paranapanema",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Paranapu\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Parapu\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Pardinho",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Pariquera-A\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Parisi",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Patroc\u00ednio Paulista",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Paulic\u00e9ia",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Paul\u00ednia",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Paulist\u00e2nia",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Paulo de Faria",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Pederneiras",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Pedra Bela",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Pedran\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Pedregulho",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Pedreira",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Pedrinhas Paulista",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Pedro de Toledo",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Pen\u00e1polis",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Pereira Barreto",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Pereiras",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Peru\u00edbe",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Piacatu",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Piedade",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Pilar do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Pindamonhangaba",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Pindorama",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Pinhalzinho",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Piquerobi",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Piquete",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Piracaia",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Piracicaba",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Piraju",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Piraju\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Pirangi",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Pirapora do Bom Jesus",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Pirapozinho",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Pirassununga",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Piratininga",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Pitangueiras",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Planalto",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Platina",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Po\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Poloni",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Pomp\u00e9ia",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ponga\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Pontal",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Pontalinda",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Pontes Gestal",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Populina",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Porangaba",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Porto Feliz",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Porto Ferreira",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Potim",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Potirendaba",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Pracinha",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Prad\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Praia Grande",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Prat\u00e2nia",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Presidente Alves",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Presidente Bernardes",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Presidente Epit\u00e1cio",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Presidente Prudente",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Presidente Venceslau",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Promiss\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Quadra",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Quat\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Queiroz",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Queluz",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Quintana",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Rafard",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Rancharia",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Reden\u00e7\u00e3o da Serra",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Regente Feij\u00f3",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Regin\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Registro",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Restinga",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ribeira",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ribeir\u00e3o Bonito",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ribeir\u00e3o Branco",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ribeir\u00e3o Corrente",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ribeir\u00e3o do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ribeir\u00e3o dos \u00cdndios",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ribeir\u00e3o Grande",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ribeir\u00e3o Pires",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ribeir\u00e3o Preto",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Riversul",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Rifaina",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Rinc\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Rin\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Claro",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio das Pedras",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Grande da Serra",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Riol\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Rosana",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Roseira",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Rubi\u00e1cea",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Rubin\u00e9ia",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Sabino",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Sagres",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Sales",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Sales Oliveira",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Sales\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Salmour\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Saltinho",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Salto",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Salto de Pirapora",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Salto Grande",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Sandovalina",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Ad\u00e9lia",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Albertina",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Branca",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Clara d'Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Cruz da Concei\u00e7\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Cruz da Esperan\u00e7a",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Cruz das Palmeiras",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Cruz do Rio Pardo",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Ernestina",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa F\u00e9 do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Gertrudes",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Isabel",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa L\u00facia",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Maria da Serra",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Mercedes",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Santana da Ponte Pensa",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Santana de Parna\u00edba",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Rita d'Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Rita do Passa Quatro",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Rosa de Viterbo",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Salete",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Anast\u00e1cio",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Andr\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Ant\u00f4nio da Alegria",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Posse",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Aracangu\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Jardim",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Pinhal",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Expedito",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Sant\u00f3polis do Aguape\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Santos",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Bento do Sapuca\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Bernardo do Campo",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Caetano do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Carlos",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Francisco",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o das Duas Pontes",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Iracema",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Pau d'Alho",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Joaquim da Barra",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Bela Vista",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Pardo",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Serra",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Luiz do Paraitinga",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Manuel",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Miguel Arcanjo",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Paulo",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Pedro",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Pedro do Turvo",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Roque",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Grama",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Sim\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Vicente",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Sarapu\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Sarutai\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Sebastian\u00f3polis do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Serra Azul",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Serrana",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Serra Negra",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Sert\u00e3ozinho",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Sete Barras",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Sever\u00ednia",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Silveiras",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Socorro",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Sorocaba",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Sud Mennucci",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Sumar\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Suzano",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Suzan\u00e1polis",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Tabapu\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Tabatinga",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Tabo\u00e3o da Serra",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Taciba",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Tagua\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Taia\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Tai\u00fava",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Tamba\u00fa",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Tanabi",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Tapira\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Tapiratiba",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Taquaral",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Taquaritinga",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Taquarituba",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Taquariva\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Tarabai",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Tarum\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Tatu\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Taubat\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Tejup\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Teodoro Sampaio",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Terra Roxa",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Tiet\u00ea",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Timburi",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Torre de Pedra",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Torrinha",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Trabiju",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Trememb\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Tr\u00eas Fronteiras",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Tuiuti",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Tup\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Tupi Paulista",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Turi\u00faba",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Turmalina",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ubarana",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ubatuba",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ubirajara",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Uchoa",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Uni\u00e3o Paulista",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Ur\u00e2nia",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Uru",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Urup\u00eas",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Valentim Gentil",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Valinhos",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Valpara\u00edso",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Vargem",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Vargem Grande do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Vargem Grande Paulista",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "V\u00e1rzea Paulista",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Vera Cruz",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Vinhedo",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Viradouro",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Vista Alegre do Alto",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Vit\u00f3ria Brasil",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Votorantim",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Votuporanga",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Zacarias",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Chavantes",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Estiva Gerbi",
        "UF": {
            "sigla": "SP",
            "nome": "S\u00e3o Paulo"
        }
    },
    {
        "nome": "Abati\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Adrian\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Agudos do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Almirante Tamandar\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Altamira do Paran\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Alt\u00f4nia",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Alto Paran\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Alto Piquiri",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Alvorada do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Amapor\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Amp\u00e9re",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Anahy",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Andir\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "\u00c2ngulo",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Antonina",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Ant\u00f4nio Olinto",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Apucarana",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Arapongas",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Arapoti",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Arapu\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Araruna",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Arauc\u00e1ria",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Ariranha do Iva\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Assa\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Assis Chateaubriand",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Astorga",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Atalaia",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Balsa Nova",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Bandeirantes",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Barbosa Ferraz",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Barrac\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Barra do Jacar\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Bela Vista da Caroba",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Bela Vista do Para\u00edso",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Bituruna",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Boa Esperan\u00e7a",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Boa Esperan\u00e7a do Igua\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Boa Ventura de S\u00e3o Roque",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Boa Vista da Aparecida",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Bocai\u00fava do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Bom Jesus do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Bom Sucesso",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Bom Sucesso do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Borraz\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Braganey",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Brasil\u00e2ndia do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Cafeara",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Cafel\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Cafezal do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Calif\u00f3rnia",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Cambar\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Camb\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Cambira",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Campina da Lagoa",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Campina do Sim\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Campina Grande do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Campo Bonito",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Campo do Tenente",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Campo Largo",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Campo Magro",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Campo Mour\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "C\u00e2ndido de Abreu",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Cand\u00f3i",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Cantagalo",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Capanema",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Capit\u00e3o Le\u00f4nidas Marques",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Carambe\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Carl\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Cascavel",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Castro",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Catanduvas",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Centen\u00e1rio do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Cerro Azul",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "C\u00e9u Azul",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Chopinzinho",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Cianorte",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Cidade Ga\u00facha",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Clevel\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Colombo",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Colorado",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Congonhinhas",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Conselheiro Mairinck",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Contenda",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Corb\u00e9lia",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Corn\u00e9lio Proc\u00f3pio",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Coronel Domingos Soares",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Coronel Vivida",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Corumbata\u00ed do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Cruzeiro do Igua\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Cruzeiro do Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Cruzeiro do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Cruz Machado",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Cruzmaltina",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Curitiba",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Curi\u00fava",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Diamante do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Diamante do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Diamante D'Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Dois Vizinhos",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Douradina",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Doutor Camargo",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "En\u00e9as Marques",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Engenheiro Beltr\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Esperan\u00e7a Nova",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Entre Rios do Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Espig\u00e3o Alto do Igua\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Farol",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Faxinal",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Fazenda Rio Grande",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "F\u00eanix",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Fernandes Pinheiro",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Figueira",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Flora\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Flor da Serra do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Floresta",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Florest\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Fl\u00f3rida",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Formosa do Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Foz do Igua\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Francisco Alves",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Francisco Beltr\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Foz do Jord\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "General Carneiro",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Godoy Moreira",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Goioer\u00ea",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Goioxim",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Grandes Rios",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Gua\u00edra",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Guaira\u00e7\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Guamiranga",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Guapirama",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Guaporema",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Guaraci",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Guarania\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Guarapuava",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Guaraque\u00e7aba",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Guaratuba",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Hon\u00f3rio Serpa",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibaiti",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibema",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibipor\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Icara\u00edma",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Iguara\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Iguatu",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Imba\u00fa",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Imbituva",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "In\u00e1cio Martins",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Inaj\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Indian\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Ipiranga",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Ipor\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Iracema do Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Irati",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Iretama",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Itaguaj\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Itaipul\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Itambarac\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Itamb\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Itapejara d'Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Itaperu\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Ita\u00fana do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Iva\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Ivaipor\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Ivat\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Ivatuba",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Jaboti",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Jacarezinho",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Jaguapit\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Jaguaria\u00edva",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Jandaia do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Jani\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Japira",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Japur\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Jardim Alegre",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Jardim Olinda",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Jataizinho",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Jesu\u00edtas",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Joaquim T\u00e1vora",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Jundia\u00ed do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Juranda",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Jussara",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Kalor\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Lapa",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Laranjal",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Laranjeiras do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Le\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Lidian\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Lindoeste",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Loanda",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Lobato",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Londrina",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Luiziana",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Lunardelli",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Lupion\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Mallet",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Mambor\u00ea",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Mandagua\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Mandaguari",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Mandirituba",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Manfrin\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Mangueirinha",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Manoel Ribas",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Marechal C\u00e2ndido Rondon",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Maria Helena",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Marialva",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Maril\u00e2ndia do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Marilena",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Mariluz",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Maring\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Mari\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Marip\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Marmeleiro",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Marquinho",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Marumbi",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Matel\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Matinhos",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Mato Rico",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Mau\u00e1 da Serra",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Medianeira",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Mercedes",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Mirador",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Miraselva",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Missal",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Moreira Sales",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Morretes",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Munhoz de Melo",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Nossa Senhora das Gra\u00e7as",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Alian\u00e7a do Iva\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Am\u00e9rica da Colina",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Aurora",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Cantu",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Esperan\u00e7a",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Esperan\u00e7a do Sudoeste",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova F\u00e1tima",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Laranjeiras",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Londrina",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Ol\u00edmpia",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Santa B\u00e1rbara",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Santa Rosa",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Prata do Igua\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Tebas",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Novo Itacolomi",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Ortigueira",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Ourizona",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Ouro Verde do Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Pai\u00e7andu",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Palmas",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Palmeira",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Palmital",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Palotina",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Para\u00edso do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Paranacity",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Paranagu\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Paranapoema",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Paranava\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Pato Bragado",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Pato Branco",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Paula Freitas",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Paulo Frontin",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Peabiru",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Perobal",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "P\u00e9rola",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "P\u00e9rola d'Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Pi\u00ean",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Pinhais",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Pinhal\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Pinhal de S\u00e3o Bento",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Pinh\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Pira\u00ed do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Piraquara",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Pitanga",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Pitangueiras",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Planaltina do Paran\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Planalto",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Ponta Grossa",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Pontal do Paran\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Porecatu",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Porto Amazonas",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Porto Barreiro",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Porto Rico",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Porto Vit\u00f3ria",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Prado Ferreira",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Pranchita",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Presidente Castelo Branco",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Primeiro de Maio",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Prudent\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Quarto Centen\u00e1rio",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Quatigu\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Quatro Barras",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Quatro Pontes",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Quedas do Igua\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Quer\u00eancia do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Quinta do Sol",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Quitandinha",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Ramil\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Rancho Alegre",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Rancho Alegre D'Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Realeza",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Rebou\u00e7as",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Renascen\u00e7a",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Reserva",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Reserva do Igua\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Ribeir\u00e3o Claro",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Ribeir\u00e3o do Pinhal",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Azul",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Bom",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Bonito do Igua\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Branco do Iva\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Branco do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Negro",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Rol\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Roncador",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Rondon",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Ros\u00e1rio do Iva\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Sab\u00e1udia",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Salgado Filho",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Salto do Itarar\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Salto do Lontra",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Am\u00e9lia",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Cec\u00edlia do Pav\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Cruz de Monte Castelo",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa F\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Helena",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa In\u00eas",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Isabel do Iva\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Izabel do Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa L\u00facia",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Maria do Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Mariana",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa M\u00f4nica",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Santana do Itarar\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Tereza do Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Terezinha de Itaipu",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Ant\u00f4nio da Platina",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Caiu\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Para\u00edso",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Sudoeste",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo In\u00e1cio",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Carlos do Iva\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jer\u00f4nimo da Serra",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Caiu\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Iva\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Triunfo",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jorge d'Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jorge do Iva\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jorge do Patroc\u00ednio",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Boa Vista",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 das Palmeiras",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Manoel do Paran\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Mateus do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Miguel do Igua\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Pedro do Iva\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Pedro do Paran\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Amoreira",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Tom\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Sapopema",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Sarandi",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Saudade do Igua\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Seng\u00e9s",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Serran\u00f3polis do Igua\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Sertaneja",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Sertan\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Siqueira Campos",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Sulina",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Tamarana",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Tamboara",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Tapejara",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Tapira",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Teixeira Soares",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Tel\u00eamaco Borba",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Terra Boa",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Terra Rica",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Terra Roxa",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Tibagi",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Tijucas do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Toledo",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Tomazina",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Tr\u00eas Barras do Paran\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Tunas do Paran\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Tuneiras do Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Tup\u00e3ssi",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Turvo",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Ubirat\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Umuarama",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Uniflor",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Ura\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Wenceslau Braz",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Ventania",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Vera Cruz do Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Ver\u00ea",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Alto Para\u00edso",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Doutor Ulysses",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Virmond",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Vitorino",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Xambr\u00ea",
        "UF": {
            "sigla": "PR",
            "nome": "Paran\u00e1"
        }
    },
    {
        "nome": "Abdon Batista",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Abelardo Luz",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Agrol\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Agron\u00f4mica",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "\u00c1gua Doce",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "\u00c1guas de Chapec\u00f3",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "\u00c1guas Frias",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "\u00c1guas Mornas",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Alfredo Wagner",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Alto Bela Vista",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Anchieta",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Angelina",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Anita Garibaldi",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Anit\u00e1polis",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Ant\u00f4nio Carlos",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Api\u00fana",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Arabut\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Araquari",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Ararangu\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Armaz\u00e9m",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Arroio Trinta",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Arvoredo",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Ascurra",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Atalanta",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Aurora",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Balne\u00e1rio Arroio do Silva",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Balne\u00e1rio Barra do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Balne\u00e1rio Gaivota",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Bandeirante",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Barra Bonita",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Barra Velha",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Bela Vista do Toldo",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Belmonte",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Benedito Novo",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Bigua\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Blumenau",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Bocaina do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Bombinhas",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Bom Jardim da Serra",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Bom Jesus",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Bom Jesus do Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Bom Retiro",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Botuver\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Bra\u00e7o do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Bra\u00e7o do Trombudo",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Brun\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Brusque",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Ca\u00e7ador",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Caibi",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Calmon",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Cambori\u00fa",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Cap\u00e3o Alto",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Campo Alegre",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Campo Belo do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Campo Er\u00ea",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Campos Novos",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Canelinha",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Canoinhas",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Capinzal",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Capivari de Baixo",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Catanduvas",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Caxambu do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Celso Ramos",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Cerro Negro",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Chapad\u00e3o do Lageado",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Chapec\u00f3",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Cocal do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Conc\u00f3rdia",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Cordilheira Alta",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Coronel Freitas",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Coronel Martins",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Corup\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Correia Pinto",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Crici\u00fama",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Cunha Por\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Cunhata\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Curitibanos",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Descanso",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Dion\u00edsio Cerqueira",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Dona Emma",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Doutor Pedrinho",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Entre Rios",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Ermo",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Erval Velho",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Faxinal dos Guedes",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Flor do Sert\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Florian\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Formosa do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Forquilhinha",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Fraiburgo",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Frei Rog\u00e9rio",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Galv\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Garopaba",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Garuva",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Gaspar",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Governador Celso Ramos",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Gr\u00e3o-Par\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Gravatal",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Guabiruba",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Guaraciaba",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Guaramirim",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Guaruj\u00e1 do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Guatamb\u00fa",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Herval d'Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibiam",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibicar\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibirama",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "I\u00e7ara",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Ilhota",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Imaru\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Imbituba",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Imbuia",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Indaial",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Iomer\u00ea",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Ipira",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Ipor\u00e3 do Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Ipua\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Ipumirim",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Iraceminha",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Irani",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Irati",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Irine\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "It\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Itai\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Itaja\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Itapema",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Itapiranga",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Itapo\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Ituporanga",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Jabor\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Jacinto Machado",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Jaguaruna",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Jaragu\u00e1 do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Jardin\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Joa\u00e7aba",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Joinville",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Jos\u00e9 Boiteux",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Jupi\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Lacerd\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Lages",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Laguna",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Lajeado Grande",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Laurentino",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Lauro M\u00fcller",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Lebon R\u00e9gis",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Leoberto Leal",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Lind\u00f3ia do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Lontras",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Luiz Alves",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Luzerna",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Macieira",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Mafra",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Major Gercino",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Major Vieira",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Maracaj\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Maravilha",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Marema",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Massaranduba",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Matos Costa",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Meleiro",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Mirim Doce",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Modelo",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Monda\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Monte Carlo",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Monte Castelo",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Morro da Fuma\u00e7a",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Morro Grande",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Navegantes",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Erechim",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Itaberaba",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Trento",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Veneza",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Novo Horizonte",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Orleans",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Otac\u00edlio Costa",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Ouro",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Ouro Verde",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Paial",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Painel",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Palho\u00e7a",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Palma Sola",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Palmeira",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Palmitos",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Papanduva",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Para\u00edso",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Passo de Torres",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Passos Maia",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Paulo Lopes",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Pedras Grandes",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Penha",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Peritiba",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Pescaria Brava",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Petrol\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Balne\u00e1rio Pi\u00e7arras",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Pinhalzinho",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Pinheiro Preto",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Piratuba",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Planalto Alegre",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Pomerode",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Ponte Alta",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Ponte Alta do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Ponte Serrada",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Porto Belo",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Porto Uni\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Pouso Redondo",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Praia Grande",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Presidente Castello Branco",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Presidente Get\u00falio",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Presidente Nereu",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Princesa",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Quilombo",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Rancho Queimado",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio das Antas",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio do Campo",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio do Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio dos Cedros",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Fortuna",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Negrinho",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Rufino",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Riqueza",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Rodeio",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Romel\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Salete",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Saltinho",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Salto Veloso",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Sang\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Cec\u00edlia",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Helena",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Rosa de Lima",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Rosa do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Terezinha",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Terezinha do Progresso",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Santiago do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Amaro da Imperatriz",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Bernardino",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Bento do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Bonif\u00e1cio",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Carlos",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Domingos",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Francisco do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Batista",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Itaperi\u00fa",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Joaquim",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cedro",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cerrito",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Ludgero",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Martinho",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Miguel da Boa Vista",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Pedro de Alc\u00e2ntara",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Saudades",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Schroeder",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Seara",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Serra Alta",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Sider\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Sombrio",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Sul Brasil",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Tai\u00f3",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Tangar\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Tigrinhos",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Tijucas",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Timb\u00e9 do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Timb\u00f3",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Timb\u00f3 Grande",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Tr\u00eas Barras",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Treviso",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Treze de Maio",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Treze T\u00edlias",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Trombudo Central",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Tubar\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Tun\u00e1polis",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Turvo",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Uni\u00e3o do Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Urubici",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Urupema",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Urussanga",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Varge\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Vargem",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Vargem Bonita",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Vidal Ramos",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Videira",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Vitor Meireles",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Witmarsum",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Xanxer\u00ea",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Xavantina",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Xaxim",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Zort\u00e9a",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Balne\u00e1rio Rinc\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "SC",
            "nome": "Santa Catarina"
        }
    },
    {
        "nome": "Acegu\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "\u00c1gua Santa",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Agudo",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Ajuricaba",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Alecrim",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Alegrete",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Alegria",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Almirante Tamandar\u00e9 do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Alpestre",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Alto Alegre",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Alto Feliz",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Alvorada",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Amaral Ferrador",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Ametista do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Andr\u00e9 da Rocha",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Anta Gorda",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Ant\u00f4nio Prado",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Arambar\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Araric\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Aratiba",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Arroio do Meio",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Arroio do Sal",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Arroio do Padre",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Arroio dos Ratos",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Arroio do Tigre",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Arroio Grande",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Arvorezinha",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Augusto Pestana",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "\u00c1urea",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Bag\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Balne\u00e1rio Pinhal",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Bar\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Bar\u00e3o de Cotegipe",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Bar\u00e3o do Triunfo",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Barrac\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Barra do Guarita",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Barra do Quara\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Barra do Ribeiro",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Barra do Rio Azul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Barra Funda",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Barros Cassal",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Benjamin Constant do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Bento Gon\u00e7alves",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Boa Vista das Miss\u00f5es",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Boa Vista do Buric\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Boa Vista do Cadeado",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Boa Vista do Incra",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Boa Vista do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Bom Jesus",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Bom Princ\u00edpio",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Bom Progresso",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Bom Retiro do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Boqueir\u00e3o do Le\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Bossoroca",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Bozano",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Braga",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Brochier",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Buti\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Ca\u00e7apava do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Cacequi",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Cachoeira do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Cachoeirinha",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Cacique Doble",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Caibat\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Cai\u00e7ara",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Camaqu\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Camargo",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Cambar\u00e1 do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Campestre da Serra",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Campina das Miss\u00f5es",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Campinas do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Campo Bom",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Campo Novo",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Campos Borges",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Candel\u00e1ria",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "C\u00e2ndido God\u00f3i",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Candiota",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Canela",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Cangu\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Canoas",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Canudos do Vale",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Cap\u00e3o Bonito do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Cap\u00e3o da Canoa",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Cap\u00e3o do Cip\u00f3",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Cap\u00e3o do Le\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Capivari do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Capela de Santana",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Capit\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Carazinho",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Cara\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Carlos Barbosa",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Carlos Gomes",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Casca",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Caseiros",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Catu\u00edpe",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Caxias do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Centen\u00e1rio",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Cerrito",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Cerro Branco",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Cerro Grande",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Cerro Grande do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Cerro Largo",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Chapada",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Charqueadas",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Charrua",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Chiapetta",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Chu\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Chuvisca",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Cidreira",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Cir\u00edaco",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Colinas",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Colorado",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Condor",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Constantina",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Coqueiro Baixo",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Coqueiros do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Coronel Barros",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Coronel Bicaco",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Coronel Pilar",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Cotipor\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Coxilha",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Crissiumal",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Cristal",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Cristal do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Cruz Alta",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Cruzaltense",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Cruzeiro do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "David Canabarro",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Derrubadas",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Dezesseis de Novembro",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Dilermando de Aguiar",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Dois Irm\u00e3os",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Dois Irm\u00e3os das Miss\u00f5es",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Dois Lajeados",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Dom Feliciano",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Dom Pedro de Alc\u00e2ntara",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Dom Pedrito",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Dona Francisca",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Doutor Maur\u00edcio Cardoso",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Doutor Ricardo",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Eldorado do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Encantado",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Encruzilhada do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Engenho Velho",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Entre-Iju\u00eds",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Entre Rios do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Erebango",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Erechim",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Ernestina",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Herval",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Erval Grande",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Erval Seco",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Esmeralda",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Esperan\u00e7a do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Espumoso",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Esta\u00e7\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Est\u00e2ncia Velha",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Esteio",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Estrela",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Estrela Velha",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Eug\u00eanio de Castro",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Fagundes Varela",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Farroupilha",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Faxinal do Soturno",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Faxinalzinho",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Fazenda Vilanova",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Feliz",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Flores da Cunha",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Floriano Peixoto",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Fontoura Xavier",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Formigueiro",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Forquetinha",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Fortaleza dos Valos",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Frederico Westphalen",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Garibaldi",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Garruchos",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Gaurama",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "General C\u00e2mara",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Gentil",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Get\u00falio Vargas",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Giru\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Glorinha",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Gramado",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Gramado dos Loureiros",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Gramado Xavier",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Gravata\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Guabiju",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Gua\u00edba",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Guapor\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Guarani das Miss\u00f5es",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Harmonia",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Herveiras",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Horizontina",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Hulha Negra",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Humait\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibarama",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibia\u00e7\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibiraiaras",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibirapuit\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Ibirub\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Igrejinha",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Iju\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Il\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Imb\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Imigrante",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Independ\u00eancia",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Inhacor\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Ip\u00ea",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Ipiranga do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Ira\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Itaara",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Itacurubi",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Itapuca",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Itaqui",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Itati",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Itatiba do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Ivor\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Ivoti",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Jaboticaba",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Jacuizinho",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Jacutinga",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Jaguar\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Jaguari",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Jaquirana",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Jari",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "J\u00f3ia",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "J\u00falio de Castilhos",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Lagoa Bonita do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Lago\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Lagoa dos Tr\u00eas Cantos",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Lagoa Vermelha",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Lajeado",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Lajeado do Bugre",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Lavras do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Liberato Salzano",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Lindolfo Collor",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Linha Nova",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Machadinho",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Ma\u00e7ambar\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Mampituba",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Manoel Viana",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Maquin\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Marat\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Marau",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Marcelino Ramos",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Mariana Pimentel",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Mariano Moro",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Marques de Souza",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Mata",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Mato Castelhano",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Mato Leit\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Mato Queimado",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Maximiliano de Almeida",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Minas do Le\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Miragua\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Montauri",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Monte Alegre dos Campos",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Monte Belo do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Montenegro",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Morma\u00e7o",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Morrinhos do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Morro Redondo",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Morro Reuter",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Mostardas",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Mu\u00e7um",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Muitos Cap\u00f5es",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Muliterno",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "N\u00e3o-Me-Toque",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Nicolau Vergueiro",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Nonoai",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Alvorada",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Ara\u00e7\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Bassano",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Boa Vista",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Br\u00e9scia",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Candel\u00e1ria",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Esperan\u00e7a do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Hartz",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova P\u00e1dua",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Palma",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Petr\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Prata",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Ramada",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Roma do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Santa Rita",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Novo Cabrais",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Novo Hamburgo",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Novo Machado",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Novo Tiradentes",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Novo Xingu",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Novo Barreiro",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Os\u00f3rio",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Paim Filho",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Palmares do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Palmeira das Miss\u00f5es",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Palmitinho",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Panambi",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Pantano Grande",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Para\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Para\u00edso do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Pareci Novo",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Parob\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Passa Sete",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Passo do Sobrado",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Passo Fundo",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Paulo Bento",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Paverama",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Pedras Altas",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Pedro Os\u00f3rio",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Peju\u00e7ara",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Pelotas",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Picada Caf\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Pinhal",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Pinhal da Serra",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Pinhal Grande",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Pinheirinho do Vale",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Pinheiro Machado",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Pinto Bandeira",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Pirap\u00f3",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Piratini",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Planalto",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Po\u00e7o das Antas",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Pont\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Ponte Preta",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Port\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Porto Alegre",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Porto Lucena",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Porto Mau\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Porto Vera Cruz",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Porto Xavier",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Pouso Novo",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Presidente Lucena",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Progresso",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Prot\u00e1sio Alves",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Putinga",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Quara\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Quatro Irm\u00e3os",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Quevedos",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Quinze de Novembro",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Redentora",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Relvado",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Restinga S\u00eaca",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio dos \u00cdndios",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Grande",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Pardo",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Riozinho",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Roca Sales",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Rodeio Bonito",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Rolador",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Rolante",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Ronda Alta",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Rondinha",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Roque Gonzales",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Ros\u00e1rio do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Sagrada Fam\u00edlia",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Saldanha Marinho",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Salto do Jacu\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Salvador das Miss\u00f5es",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Salvador do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Sananduva",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa B\u00e1rbara do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Cec\u00edlia do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Clara do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Cruz do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Maria",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Maria do Herval",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Margarida do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Santana da Boa Vista",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Sant'Ana do Livramento",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Rosa",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Tereza",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Vit\u00f3ria do Palmar",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Santiago",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo \u00c2ngelo",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Palma",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Ant\u00f4nio da Patrulha",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Ant\u00f4nio das Miss\u00f5es",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Planalto",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Augusto",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Cristo",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Expedito do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Borja",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Domingos do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Francisco de Assis",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Francisco de Paula",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Gabriel",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jer\u00f4nimo",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Urtiga",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Pol\u00easine",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jorge",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 das Miss\u00f5es",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Herval",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Hort\u00eancio",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Inhacor\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Ouro",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Ausentes",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Leopoldo",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Luiz Gonzaga",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Marcos",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Martinho",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Martinho da Serra",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Miguel das Miss\u00f5es",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Nicolau",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Paulo das Miss\u00f5es",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Pedro da Serra",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Pedro das Miss\u00f5es",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Pedro do Buti\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Pedro do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Ca\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Sep\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Valentim",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Valentim do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Val\u00e9rio do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Vendelino",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Vicente do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Sapiranga",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Sapucaia do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Sarandi",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Seberi",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Sede Nova",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Segredo",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Selbach",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Senador Salgado Filho",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Sentinela do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Serafina Corr\u00eaa",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e9rio",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Sert\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Sert\u00e3o Santana",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Sete de Setembro",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Severiano de Almeida",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Silveira Martins",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Sinimbu",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Sobradinho",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Soledade",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Taba\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Tapejara",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Tapera",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Tapes",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Taquara",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Taquari",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Taquaru\u00e7u do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Tavares",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Tenente Portela",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Terra de Areia",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Teut\u00f4nia",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Tio Hugo",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Tiradentes do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Toropi",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Torres",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Tramanda\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Travesseiro",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Tr\u00eas Arroios",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Tr\u00eas Cachoeiras",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Tr\u00eas Coroas",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Tr\u00eas de Maio",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Tr\u00eas Forquilhas",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Tr\u00eas Palmeiras",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Tr\u00eas Passos",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Trindade do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Triunfo",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Tucunduva",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Tunas",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Tupanci do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Tupanciret\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Tupandi",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Tuparendi",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Turu\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Ubiretama",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Uni\u00e3o da Serra",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Unistalda",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Uruguaiana",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Vacaria",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Vale Verde",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Vale do Sol",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Vale Real",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Vanini",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Ven\u00e2ncio Aires",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Vera Cruz",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Veran\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Vespasiano Corr\u00eaa",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Viadutos",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Viam\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Vicente Dutra",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Victor Graeff",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Vila Flores",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Vila L\u00e2ngaro",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Vila Maria",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Vila Nova do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Vista Alegre",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Vista Alegre do Prata",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Vista Ga\u00facha",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Vit\u00f3ria das Miss\u00f5es",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Westf\u00e1lia",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Xangri-l\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "RS",
            "nome": "Rio Grande do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "\u00c1gua Clara",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Alcin\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Amambai",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Anast\u00e1cio",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Anauril\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Ang\u00e9lica",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Ant\u00f4nio Jo\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Aparecida do Taboado",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Aquidauana",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Aral Moreira",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Bandeirantes",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Bataguassu",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Bataypor\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Bela Vista",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Bodoquena",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Bonito",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Brasil\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Caarap\u00f3",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Camapu\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Campo Grande",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Caracol",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Cassil\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Chapad\u00e3o do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Corguinho",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Coronel Sapucaia",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Corumb\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Costa Rica",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Coxim",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Deod\u00e1polis",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Dois Irm\u00e3os do Buriti",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Douradina",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Dourados",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Eldorado",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "F\u00e1tima do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Figueir\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Gl\u00f3ria de Dourados",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Guia Lopes da Laguna",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Iguatemi",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Inoc\u00eancia",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Itapor\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Itaquira\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Ivinhema",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Japor\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Jaraguari",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Jardim",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Jate\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Juti",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Lad\u00e1rio",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Laguna Carap\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Maracaju",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Miranda",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Mundo Novo",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Navira\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Nioaque",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Alvorada do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Andradina",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Novo Horizonte do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Para\u00edso das \u00c1guas",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Parana\u00edba",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Paranhos",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Pedro Gomes",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Ponta Por\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Porto Murtinho",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Ribas do Rio Pardo",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Brilhante",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Negro",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Verde de Mato Grosso",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Rochedo",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Rita do Pardo",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Gabriel do Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Sete Quedas",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Selv\u00edria",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Sidrol\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Sonora",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Tacuru",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Taquarussu",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Terenos",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Tr\u00eas Lagoas",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Vicentina",
        "UF": {
            "sigla": "MS",
            "nome": "Mato Grosso do Sul"
        }
    },
    {
        "nome": "Acorizal",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "\u00c1gua Boa",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Alta Floresta",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Alto Araguaia",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Alto Boa Vista",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Alto Gar\u00e7as",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Alto Paraguai",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Alto Taquari",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Apiac\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Araguaiana",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Araguainha",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Araputanga",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Aren\u00e1polis",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Aripuan\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Bar\u00e3o de Melga\u00e7o",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Barra do Bugres",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Barra do Gar\u00e7as",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Bom Jesus do Araguaia",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Brasnorte",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "C\u00e1ceres",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Campin\u00e1polis",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Campo Novo do Parecis",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Campo Verde",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Campos de J\u00falio",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Canabrava do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Canarana",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Carlinda",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Castanheira",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Chapada dos Guimar\u00e3es",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Cl\u00e1udia",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Cocalinho",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Col\u00edder",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Colniza",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Comodoro",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Confresa",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Conquista D'Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Cotrigua\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Cuiab\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Curvel\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Denise",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Diamantino",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Dom Aquino",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Feliz Natal",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Figueir\u00f3polis D'Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Ga\u00facha do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "General Carneiro",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Gl\u00f3ria D'Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Guarant\u00e3 do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Guiratinga",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Indiava\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Ipiranga do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Itanhang\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Ita\u00faba",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Itiquira",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Jaciara",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Jangada",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Jauru",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Juara",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Ju\u00edna",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Juruena",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Juscimeira",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Lambari D'Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Lucas do Rio Verde",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Luciara",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Vila Bela da Sant\u00edssima Trindade",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Marcel\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Matup\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Mirassol d'Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Nobres",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Nortel\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Nossa Senhora do Livramento",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Bandeirantes",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Nazar\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Lacerda",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Santa Helena",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Brasil\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Cana\u00e3 do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Mutum",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Ol\u00edmpia",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Ubirat\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Xavantina",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Novo Mundo",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Novo Horizonte do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Novo S\u00e3o Joaquim",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Parana\u00edta",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Paranatinga",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Novo Santo Ant\u00f4nio",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Pedra Preta",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Peixoto de Azevedo",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Planalto da Serra",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Pocon\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Pontal do Araguaia",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Ponte Branca",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Pontes e Lacerda",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Porto Alegre do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Porto dos Ga\u00fachos",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Porto Esperidi\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Porto Estrela",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Poxor\u00e9u",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Primavera do Leste",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Quer\u00eancia",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Quatro Marcos",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Reserva do Caba\u00e7al",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Ribeir\u00e3o Cascalheira",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Ribeir\u00e3ozinho",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Branco",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Carmem",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Afonso",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Povo",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Claro",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Xingu",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Pedro da Cipa",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Rondol\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Rondon\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Ros\u00e1rio Oeste",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Cruz do Xingu",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Salto do C\u00e9u",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Rita do Trivelato",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Terezinha",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Leste",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Leverger",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Araguaia",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Sapezal",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Serra Nova Dourada",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Sinop",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Sorriso",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Tabapor\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Tangar\u00e1 da Serra",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Tapurah",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Terra Nova do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Tesouro",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Torixor\u00e9u",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Uni\u00e3o do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Vale de S\u00e3o Domingos",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "V\u00e1rzea Grande",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Vera",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Vila Rica",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Guarita",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Maril\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Maring\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Monte Verde",
        "UF": {
            "sigla": "MT",
            "nome": "Mato Grosso"
        }
    },
    {
        "nome": "Abadia de Goi\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Abadi\u00e2nia",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Acre\u00fana",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Adel\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "\u00c1gua Fria de Goi\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "\u00c1gua Limpa",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "\u00c1guas Lindas de Goi\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Alex\u00e2nia",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Alo\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Alto Horizonte",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Alvorada do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Amaralina",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Americano do Brasil",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Amorin\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "An\u00e1polis",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Anhanguera",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Anicuns",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Aparecida de Goi\u00e2nia",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Aparecida do Rio Doce",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Apor\u00e9",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Ara\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Aragar\u00e7as",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Aragoi\u00e2nia",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Araguapaz",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Aren\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Aruan\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Auril\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Avelin\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Baliza",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Barro Alto",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Bela Vista de Goi\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Bom Jardim de Goi\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Bom Jesus de Goi\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Bonfin\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Bon\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Brazabrantes",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Brit\u00e2nia",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Buriti Alegre",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Buriti de Goi\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Buritin\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Cabeceiras",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Cachoeira Alta",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Cachoeira de Goi\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Cachoeira Dourada",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Ca\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Caiap\u00f4nia",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Caldas Novas",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Caldazinha",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Campestre de Goi\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Campina\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Campinorte",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Campo Alegre de Goi\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Campo Limpo de Goi\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Campos Belos",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Campos Verdes",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Carmo do Rio Verde",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Castel\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Catal\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Catura\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Cavalcante",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Ceres",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Cezarina",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Chapad\u00e3o do C\u00e9u",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Cidade Ocidental",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Cocalzinho de Goi\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Colinas do Sul",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "C\u00f3rrego do Ouro",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Corumb\u00e1 de Goi\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Corumba\u00edba",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Cristalina",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Cristian\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Crix\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Crom\u00ednia",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Cumari",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Damian\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Damol\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Davin\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Diorama",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Doverl\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Edealina",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Ed\u00e9ia",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Estrela do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Faina",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Fazenda Nova",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Firmin\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Flores de Goi\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Formosa",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Formoso",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Gameleira de Goi\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Divin\u00f3polis de Goi\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Goian\u00e1polis",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Goiandira",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Goian\u00e9sia",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Goi\u00e2nia",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Goianira",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Goi\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Goiatuba",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Gouvel\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Guap\u00f3",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Guara\u00edta",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Guarani de Goi\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Guarinos",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Heitora\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Hidrol\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Hidrolina",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Iaciara",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Inaciol\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Indiara",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Inhumas",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Ipameri",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Ipiranga de Goi\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Ipor\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Israel\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Itabera\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Itaguari",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Itaguaru",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Itaj\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Itapaci",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Itapirapu\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Itapuranga",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Itarum\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Itau\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Itumbiara",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Ivol\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Jandaia",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Jaragu\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Jata\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Jaupaci",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Jes\u00fapolis",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Jovi\u00e2nia",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Jussara",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Lagoa Santa",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Leopoldo de Bulh\u00f5es",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Luzi\u00e2nia",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Mairipotaba",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Mamba\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Mara Rosa",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Marzag\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Matrinch\u00e3",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Mauril\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Mimoso de Goi\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Mina\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Mineiros",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Moipor\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Monte Alegre de Goi\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Montes Claros de Goi\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Montividiu",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Montividiu do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Morrinhos",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Morro Agudo de Goi\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Moss\u00e2medes",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Mozarl\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Mundo Novo",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Mutun\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Naz\u00e1rio",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Ner\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Niquel\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Am\u00e9rica",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Aurora",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Crix\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Gl\u00f3ria",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Igua\u00e7u de Goi\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Roma",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Nova Veneza",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Novo Brasil",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Novo Gama",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Novo Planalto",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Orizona",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Ouro Verde de Goi\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Ouvidor",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Padre Bernardo",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Palestina de Goi\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Palmeiras de Goi\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Palmelo",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Palmin\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Panam\u00e1",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Paranaiguara",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Para\u00fana",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Perol\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Petrolina de Goi\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Pilar de Goi\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Piracanjuba",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Piranhas",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Piren\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Pires do Rio",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Planaltina",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Pontalina",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Porangatu",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Porteir\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Portel\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Posse",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Professor Jamil",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Quirin\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Rialma",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Rian\u00e1polis",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Quente",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Rio Verde",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Rubiataba",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Sanclerl\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa B\u00e1rbara de Goi\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Cruz de Goi\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa F\u00e9 de Goi\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Helena de Goi\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Isabel",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Rita do Araguaia",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Rita do Novo Destino",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Rosa de Goi\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Tereza de Goi\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Santa Terezinha de Goi\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Ant\u00f4nio da Barra",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Goi\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Descoberto",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Domingos",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Francisco de Goi\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o d'Alian\u00e7a",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Para\u00fana",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Lu\u00eds de Montes Belos",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Luiz do Norte",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Miguel do Araguaia",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Miguel do Passa Quatro",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Patr\u00edcio",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00e3o Sim\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Senador Canedo",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Serran\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Silv\u00e2nia",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Simol\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "S\u00edtio d'Abadia",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Taquaral de Goi\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Teresina de Goi\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Terez\u00f3polis de Goi\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Tr\u00eas Ranchos",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Trindade",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Trombas",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Turv\u00e2nia",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Turvel\u00e2ndia",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Uirapuru",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Urua\u00e7u",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Uruana",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Uruta\u00ed",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Varj\u00e3o",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Vian\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Vicentin\u00f3polis",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Vila Boa",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Vila Prop\u00edcio",
        "UF": {
            "sigla": "GO",
            "nome": "Goi\u00e1s"
        }
    },
    {
        "nome": "Bras\u00edlia",
        "UF": {
            "sigla": "DF",
            "nome": "Distrito Federal"
        }
    },

    { "UF": { "sigla": "AC", "nome": "Acre" } },
    { "UF": { "sigla": "AL", "nome": "Alagoas" } },
    { "UF": { "sigla": "AM", "nome": "Amazonas" } },
    { "UF": { "sigla": "AP", "nome": "Amapá" } },
    { "UF": { "sigla": "BA", "nome": "Bahia" } },
    { "UF": { "sigla": "CE", "nome": "Ceará" } },
    { "UF": { "sigla": "DF", "nome": "Distrito Federal" } },
    { "UF": { "sigla": "ES", "nome": "Espírito Santo" } },
    { "UF": { "sigla": "GO", "nome": "Goiás" } },
    { "UF": { "sigla": "MA", "nome": "Maranhão" } },
    { "UF": { "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais" } },
    { "UF": { "sigla": "MS", "nome": "Mato Grosso do Sul" } },
    { "UF": { "sigla": "MT", "nome": "Mato Grosso" } },
    { "UF": { "sigla": "PA", "nome": "Pará" } },
    { "UF": { "sigla": "PB", "nome": "Paraíba" } },
    { "UF": { "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco" } },
    { "UF": { "sigla": "SP", "nome": "São Paulo" } },
    { "UF": { "sigla": "PI", "nome": "Piauí" } },
    { "UF": { "sigla": "PR", "nome": "Paraná" } },
    { "UF": { "sigla": "RJ", "nome": "Rio de Janeiro" } },
    { "UF": { "sigla": "RN", "nome": "Rio Grande do Norte" } },
    { "UF": { "sigla": "RO", "nome": "Rondônia" } },
    { "UF": { "sigla": "RR", "nome": "Roraima" } },
    { "UF": { "sigla": "RS", "nome": "Rio Grande do Sul" } },
    { "UF": { "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina" } },
    { "UF": { "sigla": "SE", "nome": "Sergipe" } },
    { "UF": { "sigla": "TO", "nome": "Tocantins" } }
]